《當全世界都染上唔扑野就會死嘅怪病》

「嗄⋯嗄⋯⋯」

「嗯嗯⋯⋯啊啊⋯繼續唔好停啦⋯⋯」

「唔得啦！啊！！」眼前嘅女子，軟倒在地。

我亦都將自己所有都傾注入喱個女子體內，我亦因為咁而救返條命。

係喱條後樓梯，除咗我哋兩個之外，仲有其他人係其他樓層扑緊嘢，淫叫聲上上下下咁傳入嚟，彷似上演緊真人版活春宮。

我同喱個女仔素未謀面，但就係頭先，我同佢都忽然間超虛弱，心跳得異常地快。

喱種熟悉嘅感覺幾日前先發生，估唔到咁快又病發。

同一時間，我前面有個妙齡少女同我有一樣嘅症狀。

我同佢對視一會，我諗大家都無預想過會突然之間病發，我同佢就拖住虛弱嘅身軀行入後樓梯。

「啊⋯唔嗯⋯⋯啊⋯好正啊⋯⋯」
「啪⋯啪啪⋯⋯」
「再快啲好無？」

一行入去，一連串演奏會打開序幕，已經有兩對男女係度扑緊嘢，我連搵個位扑嘢都難搵。

我同個女仔都見怪不怪。

最後我哋搵個角落，即使拖住虛弱嘅身體，但性慾卻相當旺盛，下面唔見得十分虛弱。

喱條女著住條素色連身裙，修長兼白滑嘅長腿，軟弱無地捱係牆邊，咩都無講，就咀咗上嚟，打茄輪嘅同時，手亦不安份地四處游走，攻勢有來有往。

寫甜故

我掀起佢話長唔長，話短唔短嘅連身裙。

無著底褲。

乜都無著。

一個粉嫩嘅鮑魚就咁呈現眼前，今鋪食到好西啦！

不過我對於個女仔乜打底都唔著已經見怪不怪，喱個世道，咁樣先至方便。

我除咗條褲，無多餘嘅動作，套都唔諗住戴，眼前喱個靚女嚟，可以唔戴梗係唔戴啦。

一嘢就入咗去。

唔好以為次次都可以屌到又靚女又身材好啦，今次喱個係我遇過最好㗎啦。

前幾日先屌完個肥婆⋯⋯咁又點計啊？

為咗可以生存，為咗條命仔，有得屌好屌啦。

喱個怪病係一年前傳染起嚟，聽講好似係由蚊同埋曱甴傳染，根本就唔會控制得到，喱兩種生物係點樣都消滅唔到。

個病一傳開去，好多人都死於非命，有啲人又無死，明明大家都有俾蚊針，後來消息話扑嘢散發出嚟嘅性激素會有效壓制病毒。

我都唔清楚咩事，對於病毒喱家嘢一竅不通。

但其他人都話咁樣係真嘅時候，好似無得你唔信咁。

我老豆老母已經好耐無性生活，但當新聞播出之後，佢哋都唔理係咪已經被證實，夜晚間房就傳出「啪啪啪」嘅聲音。

而我點解會無事？

因為我都有個固定嘅SP。

一路以嚟都無拍過拖嘅我，唯獨同喱個青梅竹馬有著不尋常嘅關係——

長期嘅肉體關係。

想寫下啲鳩故
見隔離po又無乜人睇
睇下可唔可集下啲人氣咁囉

重甜

Good

我有睇架
btw個邊唔好棄兩邊我都會追

留名

我都會出
不過主力係出咗嗰邊先

lm

又lm

見到個喱字都唔想睇

好似幾好 lm

但我哋又唔係男女朋友，佢都有其他SP，仲有男朋友添。

現實生活就好似包住一層糖衣咁，只要包裝得夠好，一切都可以好美好。

而最先死嘅，係一眾廢老。

佢哋好多時已經力不從心，甚至唔知發生咩事，咩原因就死咗。

瞬間解決咗人口老化嘅問題。

跟住落嚟就係班耶撚，有一小部分人係死鬼咗，而一大半未死嘅，估都估到咩事啦。

虛偽嘅面具不用明言就可以拆落嚟。

你個上帝係咁愛你啊，你就唔洗扑嘢啦！

16歲樓下嘅，對喱個病好似無乜影響，唔知點解啊⋯⋯好似個痛毒都識選擇咁。

但16歲以下嘅好多都扑嘢啦。

依家行出街，當街見到人扑嘢已經成為習慣。人類嘅習慣係幾咁可怕，只要習慣咗，所有嘢都會係咁理所當然。

忽然間，因為喱個病，我覺得個社會美好咗。

班青頭仔為咗生存落去，唔再執著係咪靚女，就死嘅時候，豬排都照屌，話撚知你啊⋯⋯

班港女無得再吊高嚟賣，係度揀飲擇食，當你係街上面病發，就嚟死嘅時候，你仲會唔會介意佢係咪高大靚仔？

當然有人會趁喱個時候發死人財，要我俾人扑或者要我扑你，救你？收錢囉。

但亦都會有我今日嘅例子，兩個都臨時發病，大家都係各取所需姐。

LM

利申我係未睇過類似嘅戲

喱個病本來話會隔5日左右發病，但發展到越嚟越近，慢慢到3-4日，依家2-3日就會發病，你都唔知幾日會突然發病。

但可以確保嘅係，扑完之後1日肯定無事。

好似我依家咁，無女嘅只好間唔時出街獵食，睇下有無同自己一樣嘅人，無嘅只好搵人求救，約定自己嘅SP。

你無返幾個SP旁身，真係搞唔掂。就算有女啊，都唔一定次次都幫到你啊，萬一佢幫唔撚到，就收得皮。

好似依家上上下堂咁，前面個校花發病，幾個男仔上去幫佢手。

依家係幾個咋，幾個月係全部男仔都上去幫手啊，誇張到。

依家個個都屌過，要屌唔屌都係睇自己有無咁嘅心情，校花唔再啲咩奢侈品。

但當然，總有啲人係屌唔厭嘅。係班上面扑嘢係成日見嘅畫面，幾乎全港都係淫叫聲。

行到邊度都會聽到，同埋好多淫亂嘅對話。

「嗯⋯⋯」校花Cherry含緊個油頭毒撚嘅巨龍，發出支支吾吾嘅聲音。

睇唔出個矮仔下面咁鬼大，唔通真係人細撚大？

啊⋯⋯同埋，自從喱個病現世之後，condom同埋避孕藥已經成為必需品，出街都會每人戴返個condom旁身。

「嚟啦，我忍唔住啦⋯⋯」Cherry坐上去書枱，個矮仔要掂高隻腳去屌Cherry。

「啊⋯⋯」入去嘅第一下叫聲，總是那麼的俏魂。

Lm

push

文呢？

where is lau g

之後除咗課室內呀Sir教書嘅聲音，就係充斥住「啪啪啪」同埋淫叫聲。

「嗯嗯⋯⋯屌大力啲啦！嚟啦⋯⋯」然後Cherry一手握著巨龍，把口亦無休息落嚟，食到發出「滋滋」聲，好嘢味咁。

見到佢咁淫嘅樣，幾個男仔都忍唔住加入戰團。

我都好似成個禮拜無屌過cherry啦。

我聽到隔離嘅女同學講：「痴線㗎⋯⋯好似地獄咁，究竟喱個病幾時完啊？」

喱位女同學其貌不揚，相信佢病發嘅時候亦都頭癢咗好耐，想必有段故事。

無論時代點樣變，唯一唔變嘅，就係世界從來都無公平過。

「唔⋯⋯唔夠啊⋯⋯再嚟⋯啊！！」Cherry未講完，又有個男仔接住上。

對某啲人嚟講，可以藉住病發作理由，去滿足自己無窮無盡嘅性欲。

另一邊廂，又有個女同學發病，咳咗幾聲。

幾個係度排緊隊嘅男同學隨即轉移戰場。

而個女同學，係一名讀書超群嘅乖巧女孩，樣貌中規中矩啦，戴住副黑色粗框眼鏡。

有時睇到平時正正經經嘅女仔係眾人面前俾人屌，嗰種反差感係幾撚正嘅。

喱個故正皮多啲多人推啲會出密啲
我主力會放係另一個故度先實在抱歉

好！

G持

H漫 受孕島 香港版

我未睇過喱套嘢好無睇㗎？

至於呀Sir教嘅書？大半班嘅人已經無聽入耳。

你估呀Sir成日都係咁正經教書啊？

教到頹嘅時候咪又係落場玩返兩手，反正佢又有糧出嘅，佢教得再好咁又點？唔通你唔俾下面班學生扑野啊？

唔扑野會死人喎。

乖巧女孩死忍住唔想叫出聲，已經一年了，佢似乎仲未習慣到世界嘅轉變。

「做咩唔出聲啊？」一位行過嚟接手嘅男同學對住喱位名叫穎兒嘅女同學講道。

「你睇下你個表情難受到⋯⋯」

「明明就好舒服，但又要矜持。」

「你隻腳唔打開唔洗止意我哋會屌你！」其中一位男同學狠狠地命令。

只見樣子乖巧嘅女同學咬咬下唇，沈思咗一會，因為發病關係越發難受。

然後佢慢慢地張開雙腿，露出極為羞恥嘅表情。

「咁咪乖囉！」男同學滿意地笑。

將準備好嘅龍體對準。

「嗯！！」

穎兒用力地合上雙唇，努力地強忍喱種令人感覺羞恥嘅叫聲。

正皮for加速

期待

我都係 但個題材又不錯

搞到有咗都照扑

今晚更新

用「呢」字會好啲？我見「喱」字好似係正字先成日用

順眼啲囉慣左見嗰個都打開「呢」

第一季+第二季

外傳

一陣玩弄後，課室早已混亂一片。

我哋需要學識嘅，就係點樣迎合呢一個新世界、新規則。

亦要學識點樣係呢個道德淪亡嘅社會中生存。

啊⋯⋯唔係，早喺一年前，社會已經道德淪亡。

分別在於，一個人喺做到出曬面，無得你唔扑啦？另一個喺暗雅底做姐，你亦都唔知會事實係點樣。

當個社會變到巴士司機因為病發，要將架車停埋一邊，然後搵女乘客屌嘅時候；變到司機發病要落車搵人屌嘅時候。

你就知世界變得幾嚴重同荒謬。

最荒謬嘅莫過於，你都要跟住做。

先可以生存。

「雪⋯雪⋯⋯雪」樂兒含緊我條撚，啱啱先係學校臨時扑嘢場所度執咗佢一劑。

最後就嚟射嘅時候，就射入佢口度。

早係以前我哋係SP嗰陣，已經成日咁做。

樂兒就係我之前嘅青梅竹馬。

而學校嘅臨時扑嘢場所係臨時建立嘅一個細房，俾有需要扑嘢嘅人入去，入面嘅設計你將佢幻想成更衣室咁樣就得啦。

望住樂兒含住我條撚，左含含，右含含咁，一副唔滿足嘅樣，好亂。

爽得嚟，個心亦帶住些微嘅痛感。

曾經，

我鍾意過樂兒。

曾經

好睇Lm

喺佢做我SP之前，我向佢表過白，我冒住會失去嘅勇氣，都要同佢表白。

最後佢無答應到，只係話：不如我做你SP啊？

我唔理解，唔鍾意仲要同唔鍾意嘅人做愛？

最奇怪嘅係，樂兒都無男朋友，甚至身邊嘅男性好似得我一個⋯⋯

明明佢幾可愛，有乜可能會無男仔溝？

但依家，佢已經成為N手閪。

無錯，我同佢嗰陣都仲係處男處女，樂兒嘅處係我親手破嘅。

咁又點？食咗個處女又如何？呢個世道處唔處女重要咩？

你唔扑嘢邊度得啊？

其實，我淨係想同樂兒一個扑。

而我都成為蘭桂坊USB。

「要唔要嚟多次啊？」樂兒含完之後，企起身，抬高個圓滑嘅屁股，笑淫淫地問我。

望住眼前嘅女仔，有種錐心嘅痛楚。

如果我擁有佢嘅話，我敢肯定我會毫不猶豫地扯到硬一硬，然後插入去，要好好地滿足呢個淫娃。

只不過⋯⋯

樂兒呢個淫樣唔知俾幾多個男人見過。

琴日停咗更，今日補返

多謝

新讀者留名

我都有照屌樂兒，但就係唔係好硬，諗起嗰幾幕就扯得唔硬吧？

我無辦法當樂兒係雞咁屌。

如果眼前係毫無感情嘅女人，用呢個淫到出曬水嘅表情望住我，我諗我實會扯到硬一硬。

又熟悉地屌完之後，我哋行出臨時扑嘢房，一出去，好多對男女係度排緊隊。

係排緊隊嘅同時，好多已經忍唔住，含住撚先，然後手都唔會空閒落嚟，紛紛揸啲女嘅波，一招雙龍出海，啲女個閪出水。

「你⋯你依家有無鍾意嘅人啊？」我邊行邊問樂兒。

佢愣咗一下，用一個由細到大嘅招牌笑容望住我，皮笑肉不笑咁。

「乜你覺得我依家資格愛人咩？」

呢一年，滿足曬全人類嘅性慾，但失去嘅，係我哋原本用嚟辨別牲畜之分嘅情感。

人類係唔會得到滿足嘅生物，當我哋滿足到身體嘅慾望嘅時候，然後又想得到心靈上嘅滿足。

我同班上嘅男仔相約放學去網吧打機。

打打下機有個住對面排嘅男仔病發，十分辛苦。

但成個網吧無一個女仔，全男班嚟。

係呢個生死關頭，個男仔軟弱無力地周圍問人：「可唔可以俾人屌啊？」

問嘅全部都係男人，其他男人一早遠離曬佢。

當佢諗住行過嚟嘅時候，我隔離啲fd屌鳩佢。

「行開啦死基佬。」

「我唔屌男人㗎！」

「你咪咁痴線啦！」

我哋就咁睇住個男仔病發，雙眼嘅瞳孔登得超大，瑟縮一團，無力地係地下捲埋一舊。

網吧工作人員表示，已經係今個月第四單。

我哋一齊返去嘅時候，我問其他男仔。

「你哋鍾意依家定係以前啊？」

「你都戇鳩嘅，以前辛辛苦苦溝女咪又係為咗屌閪，依家全世界都唔洗溝喎，啲女任你屌喎！個病可能聽日就好返，可能又會變返溝唔到女嘅可憐蟲，梗係要趁依家有得屌好屌啦！」

「咪係！依家簡直係天堂，哈哈哈。」班男仔嘅歡笑聲此起彼落，討論著陣間屌咩女。

「新聞話兩至三日無扑嘢就會病發，依家每日都搵女扑嘢咪唔會有事囉？」

「哈哈哈，又係喎！」

「有時出街就睇下有邊啲女病發，又或者有人圍觀嘅，就入去join，無都要問下佢要唔要3P。」

「幾鬼爽皮！」我獨自行係佢哋後面，同佢哋彷似格格不入。

雖然我都會咸濕，但我做唔到為扑而扑，甚至乎將出去搵女屌當作興趣。

「喂喂喂！嗰邊有一堆人屌緊女啊！」其中一個係地鐵站拍完卡，行到去月台位，見到有人圍觀。

我見到幾個男人大戰兩條女，仲要著住校服，其中一個係著緊我哋嘅校服，另一個嘅校服又真係幾嬲屌。

著旗袍。

「哇，屌你！旗袍啊。」佢哋雙眼好似發光般。

我望真啲，著緊我哋校服嘅女仔咪係我哋嘅校花Cherry？

佢胸前嘅襯衫已經被解開曬，入面無著內衣，實屬正常。佢個波我都見過無數次，但個胸型係我見過咁多女仔入面，算係數一數二靚嘅。

圓潤得嚟唔太浮誇，有幾分堅挺。

但依家俾人揸到變曬形。

「嗯⋯⋯啊⋯我⋯唔得啦，又⋯又⋯又嚟啦！！」

「喂，呀海！一齊嚟啦。」佢哋叫上我，與此同時，佢哋已經開始幫自己寬衣解帶。

我好似進入咗AV現場，化身成為一名AV男優。

男主一日要搞幾多次

性病率會唔會急升

唔知樓主仲可以寫啲乜

雖然睇故唔應該駁故 但當性愛變成負擔既時候 人仲點會咁享受個過程

哇係高登巴
好耐無見

呢個故我都係鳩寫無乜諗過劇情同後續
純粹即興睇下會寫到啲咩出嚟

發表自己嘅意見都係重要嘅一環所以我先會主力放係連登
都係想同大家多啲互動

當某啲人長期缺乏性愛 就會好似主角嗰幾位朋友咁
其實係幾扭曲嘅價值觀嚟

好耐無見

即使佢哋不停咁叫我入去屌，但我今日已經執咗兩劑，而且個感覺⋯⋯

唔係個個都接受得到。

點解？

因為你睇AV見啲女優俾人輪大米，個衝擊感係無咁強烈，但當你身歷其境嘅時候，就唔同講法。

除咗太刺激之外，有種嘔心嘅感覺湧出嚟，玩還玩，咁樣做好似過份咗。

周邊嘅朋友仔已經除曬褲，加入戰場。

有好多路經嘅途人都係冷眼旁觀，視若無睹。

「哇！好爽啊！」已經屌咗cherry嘅男一號，忍不住讚嘆cherry上等級嘅身材同樣貌。

「爽就屌大力啲啦！」Cherry回應返佢，然後手同口都忙過不停。

但其實⋯⋯

自己無資格去批判啲咩。

自己企係道德高地，話呢啲嘢埋沒人性，都無愛嘅，只係好似野獸咁係度性交。

矛盾嘅係⋯⋯

我自己都係咁。

Cherry我都屌過好多次⋯⋯

「乜係你啊呀海？做咩唔過嚟屌我啊？」

「嗯嗯⋯⋯啊⋯⋯」講完之後又開始淫叫起上嚟。

Cherry把口停咗落嚟，亦察覺到我嘅存在。

我自己打自己嘴巴，就算心覺得咁樣唔啱，但其實自己已經做緊，又有乜嘢資格話人哋嘅不是？

推

文呢

文?

尾已爛

第一個回覆就係你

我跟得貼

我考慮一陣先決定入嚟

我都未有心機追呢篇

俾Cherry咁樣淫叫法，真係會扯到硬，加上唔想俾其他人睇死，認為你係咪無能力扑啊？

就算今日出咗兩劑都好，都需要捍衛自己男人嘅尊嚴。

全世界已經道德淪陷㗎啦，所以自己唔係啲咩仆街。

我安慰自己。

依家全世界都係仆街咁制啦，有邊個唔出軌㗎大佬？

你想專一咁淨係屌一條女？條女救唔到你嘅時候，你咪又係要去屌其他女自保。

你話日日屌咪無事囉？

香港地土地問題咁嚴重，日日有得你屌閪咁過癮？就算一齊住，你明唔明⋯⋯唔一定晚晚都交到功課。

「嗯嗯⋯⋯你又嚟屌我啦？」Cherry好開心咁講，一副春心盪漾嘅樣。

「啊⋯⋯哇⋯好粗啊⋯⋯」Cherry讚美我，我都唔知呢係佢嘅技倆啊，定係真心話。

但呢啲moment你唔會深究佢係咪真心話，因為呢啲說話係扑嘢嘅時候聽到一定好受落。

Cherry捧住我塊臉，淫蕩嘅表情，眉心向上勾，好似好委屈咁。

「你知唔知其實有段時間我好鍾意你。」突如其來嘅表白嚇到我停咗落嚟。

本來扑得興起亦無因為咁樣表白而更加興奮。

呢一種突然嘅轉換我反應唔切，唔知俾咩反應。

我應該繼續屌？定聽佢表白？好似咩都唔啱咁。

但不經不覺間，我側邊啲人開始離開。

屌完啦，夠皮啦，滿足啦，都唔會關心同問候下，明明頭先先扑完嘢，扑完都好似陌生人咁。

就連我其他朋友都一樣，著返好條褲，班地鐵嚟啦就上車，咩都無留下。

留低我係度屌Cherry，一種孤寂嘅感覺勾曬出嚟，填補唔到。

我望住佢哋等車嘅神情，好滿足。

係度好開心咁傾緊頭先屌完Cherry呢個靚女級數嘅女，污穢地說：「屌靚女咪又係咁，我都唔明之前啲仔成日好巴閉咁話屌靚女好爽，我以為有幾巴超閉，咪又係咁。」

「依家我咩女未屌過啊？」

「咪臭系！啲靚仔成日攬女，屌親都係靚女，仲可以成日換女屌，公平咩？」

「哈哈！依家靚仔有乜用啊？我都做到啦依家！」

地鐵車門關上嘅時候，我清楚地聽到呢一句。

「女神咋嘛，咪又係俾我屌？」
「咪又係俾我屌？」
「俾我屌」

啲人開始散去，跟住Cherry隔離嘅旗袍女攤咗係度，都已經走埋。

四下無人，點知輪輪下原來我係最後先執Cherry雞，佢陰道入面仲有殘留住其他仔嘅精液。

我仲係度hold緊屌Cherry嘅姿勢，啊⋯⋯用緊傳教士啊。

我好清楚咁望到Cherry個表情。

佢別過臉去，無望到我。

係Cherry嘅眼角，我見到佢一滴滴嘅淚水。

已經流咗出嚟，但無其他表情。

樓主可唔可以寫主角同cherry嘅愛情線
除咗甜之外想佢哋係埋一齊

可以啊！
反正呢個故我都無安排特定嘅劇情
不如就轉做選項故等大家決定點發展
我都未試過寫選項故
試下新嘢都好
初哥嚟㗎 有咩做得唔好還請指教

發展Cherry感情線
發展樂兒感情線

文啊樓主

我已經再無性欲，本來都係格硬扯起，當其他人相繼離去，朋友講出令人心寒嘅說話，再加上Cherry嘅眼淚。

我係Cherry入面都軟曬啦已經，我緩緩地離開我哋合而為一嘅身體。

Cherry係地鐵站豪哭起上嚟。

呢一種喊聲早係一年前，都聽過無數次。

除咗一街嘅淫叫聲，女仔嘅喊聲亦都好多，好多人都接受唔到，但當見到其他人相繼死去嘅恐怖，就只好逼自己硬住頭皮上。

我坐係隔離，都收拾好自己啦，但見佢仲未收拾自己，我就幫佢收拾。

幫佢著好bra，扣返起件校服，著返好條校裙。

「你好溫柔。」幫Cherry著埋對鞋後，佢悠然地說。

「溫柔有咩用姐？世界都唔會對你溫柔嘅。」苦笑劃過我嘅臉上。

「不愧係我鍾意過嘅男仔。」佢笑說。

「你幾時鍾意過我姐？」

下一班地鐵就到，廣播經已響起。

「係世界未變成咁之前囉。」

「下？點會啊？」我唔信係因為我之前⋯⋯唔係⋯依家都係，只不過係小人物，甚至乎溝樂兒都俾佢拒絕嘅可憐蟲。

可能我差啲就會成為頭先上咗地鐵嗰班朋友咁，思想會同佢哋一樣吧？畢竟我自己都係可憐蟲。

「點解唔會？」Cherry對於我咁樣睇自己感到不解。

「你份人咁細心溫柔，不知幾多女會冧你啦！」Cherry抹乾眼旁嘅淚珠。

「痴線！我只不過係溝女都俾人拒絕嘅可憐蟲。」

「依家我先係一條俾人任屌嘅可憐蟲⋯⋯」Cherry低聲地喃喃自語。

但我聽得到。

擁抱安慰Cherry，然後送佢返屋企
大家搭唔同線返去

Lmmmm

lm 由甜故變愛情故

愛情動作故

Push

呢兩日都有事更新唔到

今晚更新返！

我都諗起呢套

好想屌雨宮

Lm會係sweet>甜

LM，由細睇你啲故大

「傻啦，咁其實依家好多人都係咁啦，唔好咁介意啦。」我都開始接受現實。

「但之前明明係大家心中嘅女神嚟，依家好似淪落到變成臭雞咁⋯⋯」

其實最介意嘅唔係其他人，而係Cherry佢自己。

因為佢過唔到自己嘅心崁。

此刻我只係想擁抱佢，係依家呢個艱難嘅世界，顯得愛更加難得。

頭先都扑完嘢，所以一個擁抱唔算得咩姐？都屌埋添啦。

係擁抱佢嘅時候，比起頭先嘅歡愉，更覺得彼此靠近咗。

「你並唔係啲咩臭雞，你都唔想咁樣墮落，你身體墮落咗，唔代表你心都要跟埋一齊墮落。」

「依家呢個社會只不過將所有嘢都反轉咗咋嘛。」

「以前由鍾意慢慢去到扑嘢階段，依家只不過係扑完嘢先慢慢去鍾意姐。」我笑說。

我都唔知自己原來可以講到啲咁靚，又安慰到人嘅說話。

可能呢幾日感觸太多啦掛？

我慢慢感受到Cherry身上嘅體重壓咗落嚟，過了一段時間。

「不如我送你返屋企？」我柔聲問。

「嗯。」佢呢句嗯，唔再係平時扑嘢嘅淫叫聲，而係撒嬌、依賴嘅聲音。

係送佢返屋企嘅途中⋯⋯

遇上一件十分搞難嘅事。

真係好撚難搞。

要送Cherry返屋企，一定要經過一個公園，嗰陣時暮色已深，儘管如此，都隱約見到前面有一個龐然大物。

緩緩地向我哋行過嚟。

「救⋯救⋯⋯救我。」

係一個目測二百磅嘅大肥婆⋯⋯

發病。

極度需要人屌佢。

越寫啲尺度就越大

係Cherry面前屌二百磅嘅大肥婆
老閪都唔會屌肥婆

多謝支持咁睇嚟我不知不覺都寫咗咁耐

都仍然係寂寂無名⋯⋯

你寫屌肥婆 我屌鳩你呀樓主

二百磅肥婆係Cherry老母，係佢面前屌佢老母

你都食得好偏喎

個肥婆會唔會調轉衝去強姦男豬

你都有啲痴線

有屌無類, 同埋救人一命係Cherry面前加分

有睇過你之前d故！加油！

pish

我當下心裡極度驚恐，自從上次因為發病屌完肥婆之後⋯⋯

應該係話俾肥婆救返條命，佢仲好開心，一臉滿足咁話：「下次記得搵我啦。」

講完之後，舌頭係佢嘴唇邊奶完一遍。

我諗起都仲係毛管戙。

Cherry一臉唔知點好嘅模樣，望住佢，又望住我。

我完全唔敢出聲，我亦都唔知佢會唔會叫我去屌個肥婆，畢竟做人唔好見死不救啊嘛。

我哋係度僵持咗大約半分鐘。

「最多一陣俾你屌多次啦。」Cherry十分明白我嘅焦慮。

「但我依家其實扯唔起，之前都執咗幾劑。」

就算無執兩劑，都好難扯得起。

不過出嚟打破困局嘅，係行係我哋後面嘅毒撚，佢又係發病，我見到個男仔色瞇瞇咁望住Cherry。

咁又係嘅，有得揀梗係想屌女神，唔屌肥婆啦。

個油頭毒撚緩緩地行埋嚟，前有肥婆，後有毒撚。

拖住Cherry跑啦戇鳩，由佢哋兩個扑
毒撚屌Cherry，樓豬屌肥婆

佢地有佢地扑
主角就番屋企嘆多鑊先啦

根本唔駛揀

唔想睇重口味呀屌！

扑cherry

逆向思維: 唔屌肥婆又點會知cherry 既好

係咪㗎你班友
乜連登唔係最鍾意睇人仆街㗎咩

P仔無得評分

你亂講，我地最有同情心

主角唔扑肥婆 個肥婆又唔會死 有毒撚屌

係樓豬想屌肥婆就真

btw 重口味都ok架

樓豬肯寫我地肯睇

唔要

屌完肥婆屌cherry
由得條毒撚死撚左佢

睇住毒撚屌肥婆仲唔夠仆街咩？

樓豬要好好愛錫cherry啊

拉住cherry跑啦

突然變咗選項故 好創新

係肥婆同毒撚面前吊CHERRY，逼毒撚吊肥婆

我仲以為自己夠仆街啦寫到咁
原來仲有人仆街過我

哇，我見勢頭唔對路，就拖起Cherry走入旁邊嘅草叢，直接穿過對面，插入去第二條路度。

臨前走，我仲回頭望一眼，佢兩個用哀怨嘅眼神望住我，最後兩個行埋一齊，搞以上嚟。

唉屌，我都唔敢望。

距離Cherry屋企仲有一段距離，但Cherry已經氣喘喘，就停低俾佢抖抖先。

「點啊你？係咪嚇親啊？」

「第一次嗰陣係嚇親㗎，依家⋯⋯已經無咩感覺。」Cherry回返順條氣，應該係頭先跑起上嚟有啲急。

「其實⋯⋯」

Cherry有點難為情，唔好意思咁將佢旁邊嘅一執頭髮撓去耳後。

「其實我自己嘅第一次係發病嘅時候俾咗人，嗰陣好得人驚，完全唔知咩事，就有人衝埋嚟屌我，我係咁爭扎，爭扎，最後強忍痛楚。」

只見Cherry佢用力地拉扯自己嘅衣袖，我情不自禁咁攬攬佢，但都無乜用，佢係我懷抱裡不停地抖顫⋯抖顫⋯⋯

「我好想將自己第一次留俾真正鍾意嘅人，而唔係一個我都認唔到佢咩樣嘅人，一個陌生人。」

「嗰個恐怖嘅回憶係男仔唔會明白嘅嘢嚟，嗰陣個男仔奪走我第一次嘅時候，只係不停講：『好緊啊⋯⋯好爽⋯⋯哇屌！原來係處女，估唔到喎！嘻嘻嘻嘻⋯⋯』就無其他。」

「好彩嘅係我因為咁執返條命，但其實我寧願係嗰陣時死咗佢。」

「之後我都諗過尋死，但係我好朋友同我講，要活下去，去搵自己嘅幸福，你死咗，只係會益咗嗰啲仆街。」

「一開始我有聽佢講，但後來發覺根本男人都係咁⋯⋯只係想屌我姐，我都慢慢無咩所謂。」Cherry嘅衣袖已經皺曬。

「唔係個個男仔都係咁，至少我唔係。」我安慰佢，但自感自己都無咩資格。

應該話，好似呢個世界都無邊幾個有資格去愛人咁。

「我喊咗好耐好耐，我覺得自己好污糟，好似無乜資格去鍾意一個人咁，更加⋯⋯更加唔知點去面對你。」

講下講下，委屈地喊起上嚟，我好似從來未有一次因為憐愛一個人而想同佢扑嘢。

只係因為性慾同埋求生慾而去扑咁。

輕吻Cherry，但唔扑
上佢屋企扑嘢

廣告時間

鍾意我寫嘅文歡迎follow小書生嘅ig同facebook page
你哋嘅支持都係小書生嘅動力嚟

IG：__book.s0n

Facebook Page：趕故書生

同埋老規矩：
50正評加一更
100正評加兩更

鍾意呢個故，可以睇下以前小書生嘅故
已完結嘅故：

溝女的聖地──補習社
紙言：

《我家姐竟然做咗我班主任？？？》
紙言：

《我的MK妹同桌》
紙言：

FF故

再扑會唔會虛脫死左

遲早主角都要望住自己越嚟越愛嘅cherry俾幾個咸濕早年禿頭啊叔屌，仲要輪流中出。由頭俾人玩到落腳，白嫩粉香嘅嬌軀俾啊叔玩到佈滿唾液同埋精，剩返嘅只有酸臭味
所以唔好沉落去，屌完就唔好擰轉頭啦

成世陪住佢咪得，一齊去同一個地方番工

係啵 都仲未有啊叔輪姦

聽日加速加更
今晚叔叔不行鳥

你班友睇av睇上腦

開始走純愛路線得唔得

純愛嘅話主角會死

「你明唔明啊⋯⋯依家好多女仔每日都要食避孕藥，因為通常啲男仔都係唔會戴套，而且萬一有咗，甚至都唔知個老豆係邊。」

「嗰種恐懼好似一直陪你喺你身邊咁，揮之不去。」

我想嘗試去理解Cherry嘅痛苦，但無奈地，我無咁嘅親身之痛，亦好無助。

「我係度⋯⋯」然後我順勢輕扶Cherry嘅臉龐，輕吻一下。

當中並無任何激情火花，純粹地輕柔地印在Cherry嘅嘴唇上。

我雙手感受到有個水滴滴咗落嚟，然後沿住食指一路往下流。

「你依家仲鍾唔意我啊？」唔知係咪有扑過嘢嘅關係，好似無咗要股起勇氣，心跳加速嘅感覺。

心裡面只有平靜，因為得到過嗎？

我都唔清楚。

「做乜無啦啦咁問喎！」Cherry擦擦眼淚，一個直拳打過嚟，喂⋯⋯頭先好似唔係咁㗎喎？

「哎⋯⋯只係依家⋯⋯好想保護你姐。」

「我唔多唔少都明白女仔嗰重感受，因為我之前鍾意嘅人都係咁。」

「我只能夠見住我自己鍾意嘅人俾其他人屌，但與此同時，我都可以屌佢。」

「就好似⋯⋯」

「一個唔係淨係屬於我嘅玩具，而係個個都可以玩佢，甚至一齊玩佢嘅玩具。」

「甚至個玩具一開始都唔係屬於我。」我笑得好苦。

笑容都有分甜酸苦辣。

講完之後，我哋靜咗落嚟，好鬼尷尬，因為大家都唔知接住落嚟講咩好。

繼續問返Cherry係咪仲鍾意緊自己，俾啲勇氣
唔問，個氣氛好似唔啱再追問，選擇無視。

投票截止6點半，之後會出50正評加更
今晚會出埋100正評加更

好睇評已正

p牌仔投唔到票

留明

唔緊要！你留言話都我知都得

50正評加更

「咁，你依家仲鍾唔鍾意我？」我都估唔到原來有人會鍾意自己，自從俾樂兒拒絕後，我就覺得自己好毒撚，最忌有咩自信。

點知仲要俾以前嘅女神鍾意過，有點喜出望外。

我都唔理係咪會尷尬，有時真係要咩都唔理，又有機會行出嗰一步。

Cherry低頭，我睇唔清佢係怕醜定咩⋯⋯

「依家我都好亂，你覺得你鍾意嗰個女仔係個唔屬於你嘅玩具，但我依家係人哋玩具。」

「終有一日，你都會對我有嗰一種想法。」

「又或者，喺依家呢個社會，根本唔適合一齊掛？」Cherry其實都有好多面，我啱啱發現。

佢有淫亂嘅一面、有感性嘅一面、有理智、睇通睇透嘅一面。

因為佢所講嘅嘢，我無一樣反駁得到或者接得上話。

「咁我問返你啊？」Cherry掛起微笑，慢慢向前行。

我傻傻地跟係佢後面。

「你依家仲係咪鍾意緊以前嗰個女仔啊？你答到嘅話，我咪答你囉。」

我腦海浮起樂兒可愛動人嘅臉龐。

應該點答各位幫男主揀啦！

無再鍾意，慢慢放低咗，著緊Cherry多啲
仲係有留戀，就算變咗千人斬

晚上10點截止投票，然後再加更。

呢幾更都好純啦
但唔排除之後會淫亂，因為個世界又亂又淫

P牌手動正皮

點解會變咗互動故

書生發力出文

皮已正，快出故

曖昧下先啦 唔好咁快一齊

個世界好亂
但我地更想睇到人性善良嘅一面

100正評加更1
一時之間，我都無辦法釐清我對樂兒嘅感覺，我哋由細玩到大，彼此互相了解，除咗愛情，我哋仲有額外嘅感情。

依家見到佢咁，隱約察覺到佢唔開心咁，我都會著緊，但似乎同Cherry嘅著緊又不一樣。

「變咗好似屋企人咁，但⋯⋯我認，頭先真係對你心動，除咗樂兒之外，就再無其他人有俾過我咁樣嘅感覺。」

「樂兒？？」

「係咪隔離班嗰個，細細粒，幾得意嗰個？」Cherry問道。

「哎⋯⋯係啊。」我思索一秒再回答。

「佢出曬名好姣㗎喎！」Cherry有啲驚訝，從佢表情睇落，似乎係估唔到我會鍾意呢一類型。

「你哋男仔係咪都鍾意呢類嘅姐？」Cherry打趣地說。

然後佢好百厭咁嗌咗聲：「耶～好衰㗎～」

把聲又尖，又嬌柔造作，樂兒咁樣講，完全無問題，習慣咗嘛。但Cherry忽然咁講，除咗唔慣之外，仲有啲骨痺嘅心寒。

「係咪咁啊？似唔似？」

啊，屌你，又幾識搞笑，我俾佢搞到笑一笑。

「你咪玩啦，扮得好核突啊。」

「耶～～」佢仲嚟。

「你再係咁我就將你就地正法㗎！」我捉住佢，忽然靠近佢。

Cherry一怔，唔識反應咁。

「呷下醋都唔得咩⋯⋯？」

因為佢呢一句，佢呢一個表情，我再一次感覺到心動。

多謝支持！我計埋入去啦

夠數就加更

乜咁易心動㗎～

寫純愛故就好多人想要甜
寫甜故就好多人想要純愛
好難捉摸啊

但我明大家其實係想睇純愛同甜平衡嘅故，而唔係一面倒

今次冇choice 揀既

書生啲故少甜好啦

啲互動寫得太好睇 要sweet 唔要甜

1. 即刻就地正法
2. 錫完再就地正法

嚟啦嚟啦，有啦！
加完更就有啦

「得。」係呢個荒亂世界當中，可以搵到嗰一種甜，唔係另一種甜已經好難得。

「但你未答我喎。」問題又兜兜轉轉咁返嚟。

「你真係好鬼煩，哈哈！」

「對住你，好難會唔鍾意喎。」Cherry佢講到好理所當然咁。

「最好係！」

「我答咗㗎啦，唔好又話我賴皮啊！」

「等⋯⋯遲下⋯你真係接受我先啦！嗯⋯⋯」Cherry用力地咬咬下唇。

「掰啦！」

佢就走鬼咗。

我都仲未送到佢樓下，我望住佢背景跑得飛快，遠遠望去⋯⋯

Cherry真係好正。

我不禁概嘆。

於是我返屋企，返屋企嘅途中，又經返頭先嘅公園路。

「啊⋯⋯嗯嗯，好⋯正啊⋯⋯唔得啦。」

「我都唔得啦⋯⋯」

「嚟啦！叫我小娟啊！」

「小娟娟！我要射啦！！！！！！！！」

然後動作就停止咗，剩底一連串喘氣聲。

仆你個街，係頭先嘅毒撚同二百磅大肥婆，仲係度屌到興起咁款。

然後又咁啱俾我撞正呢一幕。

如果我送到Cherry返去，我就唔洗睇到啦大佬⋯⋯雖然扑嘢唔係未見過，但呢一幕係有啲嘔心呢。

我返到屋企樓下都仲記得頭先嗰幕。

與此同時，我收到個whatsapp。

係樂兒。

樂兒：你依家得唔得閒啊？我好想要啊

唔廢話，簡單一句

屌定唔屌

屌
唔屌

屌

狗也不屌

快撚d屌

不了

俾阿叔屌

男主角仲得唔得呀⋯⋯

如果真係屌 就一日屌三次樂兒
Btw 我都交曬俾你哋決定

我都想知究竟係呢個情況下有幾多人會揀屌係咪好多都秉持「有女俾你屌唔係唔屌啊？」嘅諗法

我負皮咗 怕佢會猝死

屌啦

有食唔食罪大惡極

點都係屌左先啦

樂兒呢啲臭雞任屌唔嬲

屌：主角精盡人亡，全文完

今晚返嚟加更

之後就會無人睇我啲故

好多人都唔理仲有無力屌都係屌咗先算

其實同條女住或成日一齊咪唔怕比人屌
同埋，屌一次唔夠？要屌咁多次

好睇，但感覺會變後宮故

唔撚係掛？又嚟？

我第一個反應就係咁，今日係學校都屌咗兩劑啦，雖然話又嚟姐，但頭先回復返啲體力。

要一戰，還是可以有餘的！

「我以為你唔嚟添。」樂兒見到我會嚟，好似感到意外咁。

「點解會以為我唔嚟呢？」我有啲好奇。

「扑完話你知。」

樂兒用著一張清純嘅臉龐，講著淫賤嘅說話。

之但係，依家嘅氣氛未至於令到我嘅巨龍再現人間。

熟知我習性嘅樂兒，已經雙膝跪係我前面，熟練地解開我嘅皮帶，幾秒後，下體什麼也不剩。

佢張開口，就「雪、雪、雪」聲咁含起上嚟。

又溫暖又濕潤嘅感覺包圍住我。

無錯，真係好似連接大腦咁，神經傳遞得好快。好似成個人都俾樂兒含住咁，不得不讚嘆佢技巧超群。

我諗，呢場病疫唯一嘅好處就係增進所有人嘅扑嘢技巧。

你好少可會係街見到扑嘢技巧生疏嘅初哥，個個都係熟手到不得了。

熟手到你會懷念以前嘅處男處女，嗰種青澀嘅感覺。

樂兒嘅時間捉得好好，可以話係天衣無縫！！

因為佢會知道含到咁上下時間，就會想屌，當我想屌佢嘅時候，佢已經自動自覺企起身，又自動波除咗佢嘅真理運動褲。

將個充滿彈性嘅屁股對住我，我都唔洗諗啲咩，向前隊就係啦。

100正評加更2
係樂兒間房度，好多我哋兒時嘅回憶。

我細細個會成日上嚟玩，明明細個男女通常都會分開玩，但就唔知點解同樂兒一齊玩好舒服。

可能我細細已經鍾意佢？

我都唔知。

佢嗰陣時屋企有買Xbox，無人陪佢玩，就叫咗我上去。

一開始係好興奮咁打機，同去其他男仔屋企打機唔同，同樂兒係特別有成功感！！

而且會成日俾甜頭我食⋯⋯

真係好多嘢都一齊做，佢屋企都唔介意我上嚟，因為我哋兩家都好熟。

去到小五小六，大家對性開始有認識，我有時係佢屋企都會偷望到佢入面咩都無著，慢慢發育緊嘅小籠包。

點知佢會越蒸越大姐⋯⋯

上到中學之後，佢變得越嚟越痴我，會叫埋我一齊煲劇，陪佢出去行街，可能我哋咁啱上同一間中學掛？

小學入中學，如果有小學同學一齊入嘅話，其實係一件難得又好開心嘅事。

總之咁多因素我就鍾意咗佢。

樂先會同我好close，我都分唔清係我抽佢水定係佢抽我水，但就會成日俾波餅我食囉。

我承認我真係沉曬船，好難自拔。

我都習慣咗樂兒嘅世界有我，呢種關係真係搵唔到其他人代替⋯⋯

太長時間係埋一齊啦，少咗佢一定好難過好難過。

所以先有依家咁拖泥帶水嘅關係。

樂兒佢屋企人唔係度，我同佢喺呢間充滿回憶嘅房度上演「啪啪啪」嘅戲碼。

我哋將個戰場由客廳轉入房間，我兩雙手把起細細粒嘅佢，抱住細細粒嘅女仔真係好好屌。

樂兒嘅雙峰係我眼前不停地上下地彈下陣下，彈到上月球。

我龍舟掛鼓咁抱住佢嚟屌，一路屌就一路行入間房度。

「啊⋯⋯嗯嗯嗯⋯⋯唔好啊，呢個位⋯⋯會⋯好好好易⋯高潮㗎！！」

我無應到佢呢個，佢越係咁講，就當然要越係屌得落力啲啦。

「啊⋯⋯！！！！高潮啦高潮啦！！！！」

我感覺到樂兒體內一陣陣嘅抽搐。

吸得我好緊。

屌完今次之後收手，斷尾！專心發展Cherry
一腳踏兩船

響呢個混亂世界，2船好似算小啦

禁錯正皮

咁多人想男主一腳踏兩船

今次唔知投正皮定負皮好

快做仆街仔

男人不壞 女人不愛

書生今次要寫賤男啦

傍晚更新

我無打算俾佢休息，接連一連串抽插，細心欣賞樂兒嘅表情，佢彷佛上了仙境般。

我都有一股滿足感。

無幾耐，聽住佢銷魂嘅淫叫聲，我都唔得啦。

因為今日第三次嘅關係，我可以堅持好耐，無好似第一次咁易射得出㗎啦。

我同樂兒兩條肉蟲就咁攤係張床度，互相偎慰藉著。

我哋兩個都無乜講到嘢，佢好自然咁瞓係我胸口上，我睇唔到佢個樣，我以為佢瞓著咗。

我一郁嘅時候，佢就望上嚟，用水汪汪嘅眼睛望住佢，似係問我做咩事。

「我以為你瞓咗添。」

「仲回緊氣啊。」

我忽然醒起頭先一入嚟嘅問題，便問：「係呢，你頭先唔係話以為我唔會上嚟嘅咩？」

「又話扑完話我知？」

「啊⋯⋯估唔到你仲記住，哈哈！」

「無，因為覺得你其實唔係幾想要呢段關係姐。」

「下？點解嘅？⋯⋯你覺得我⋯⋯想要咩關係？」我反問，因為就連我自己都未必知，我想知道小瑤心入面有咩諗法。

「想要⋯⋯一段純真嘅關係。」聽罷，我細想一會，樂兒又幾了解我。

只不過，依家有乜可能做到啊？

「又啱嘅。」我簡單地回答。

「而我係俾唔到呢種純真嘅關係，所以之前先拒絕你，就算我哋真係一齊，都唔會幸福得幾耐。」樂兒清楚明瞭地道。

「我知自己好臭雞，所以呢個世界先啱我，彷彿好似俾咗個光明正大理由我咁。」

「但你係我心入面，一直一直都有個好重要嘅位置，你知道嗎？」

樂兒溫熱嘅手心滑過我臉龐。

「只要你想扑，隨時都可以屌我。」佢升起一記淫邪嘅笑容。

由於唔知要投啲咩，所以⋯⋯

今晚加更再投過
樓主休息下

咁唔投了

其實咁樣落去唔會好易傳染性病嗰啲

小瑤係咩事？

打算之後再補充下個setting如果咁易嘅話應該又會死一堆人

我頂打咗第個故嘅名入去，sorry我會改返紙言先！呢度無得改返

多謝巴打咁細心

係囉
一路睇一路諗咁樣唔會周街愛滋病人咩

mola mola 隔離個男豬要了

小遙原來係扮純

加更呢

突然諗起，呢個病嘅病發年齡係幾多歲

小童
老人

#14
跟住落嚟就係班耶撚，有一小部分人係死鬼咗，而一大半未死嘅，估都估到咩事啦。

虛偽嘅面具不用明言就可以拆落嚟。

你個上帝係咁愛你啊，你就唔洗扑嘢啦！

16歲樓下嘅，對喱個病好似無乜影響，唔知點解啊⋯⋯好似個痛毒都識選擇咁。

但16歲以下嘅好多都扑嘢啦。

其他人遇上呢啲事，可能會好開心，好興奮可以有女咁樣同你講。

以前或者會，依家滿足曬所有人啦，人人都有閪屌，仲要有唔同嘅閪屌添。

但我自己就好似開心唔起嚟，硬係有一個位填補唔到咁。

嗰晚我瞓咗好耐，好似補充返琴日嘅體力咁，一瞓醒就差啲遲到。

返到學校，我甚至諗咁樣其實有啲咩意義，越係墮落，就越係搵唔到自己。

以前會有一啲目標，去追女仔啦，一齊點點點。

依家好似得返扑嘢，其他咩都無咁。

我都唔知幾耐無見到有情侶係街上面，手拖手咁羨煞旁人，亦無咗其他惰侶攬腰啊係度卿卿我我。

以前會覺得呢啲人成日係度曬恩愛，好鬼攞命又眼怨，但原來係正常不過嘅事嚟。

反倒依家會懷念起上嚟，甚至想有個人可以陪我做呢啲嘢，我好犯賤。

好唔滿足⋯⋯得到無窮無盡嘅扑嘢慾望，卻反過嚟想要情侶嘅溫馨。

課室跟往常一樣一邊有教書聲，仲有其他扑嘢聲。

Cherry今日並無發病，所以都無其他人話要去扑佢之類，但其他普通嘅女應該係平時無乜人屌，所以一發病就想搵人屌。

當然你可以仆街啲見到都唔幫，但有啲人都係有屌無類。嗰類人通常都係狗公嚟，佢都唔會揀某一個女嚟溝㗎啦，佢哋係大量入貨，佢只要有女可以屌就可以。

甚至佢哋會覺得，有啲人個樣雖然普通，但副計好撚正，內裝好唔錯啊，屌起上嚟都係一種享受。

然後Cherry今日放lunch就嚟搵我。

但佢表情話我知，佢有心事，呢啲解讀我都係識嘅。

我都無抗拒佢搵我食飯，我就同我哋班男仔講我唔同佢哋去食。

一路上，佢一臉哀愁地頭耷耷咁。

「咩事啊？」

「唔開心？」

我仲諗得仆街啲：唔開心一齊扑下嘢咪開心啲囉。

但我無講出口，睇佢表情唔開心到講唔到笑⋯⋯

連帶我都沈重埋一份。

我問完，只見佢輕輕地搖搖頭。

？？？

咩意思呢？明明就一副唔開心嘅樣，仲要搖頭？

「你點會唔係唔開心啊？」我問道。

「你唔講我點幫你⋯我⋯⋯我未必幫到你，但可以安慰你㗎嘛。」

其實同Cherry一齊我都會諗起樂兒，諗起琴晚嘅激情，然後好似將之前同Cherry嘅談情說愛忘記得一乾二淨。

然後Cherry都係無講到，依然選擇沈默。

我哋去食車仔麵，係劃單嗰陣，佢終於開金口。

但一開金口，就嚇撚死我。

「我遲咗成個禮拜無嚟m啊。」

為表我昨日無加更嘅歉意，就加多篇以顯誠意

虛驚一場
仆街真係有咗

個仔唔知係邊個嘅

wtf 我到底睇緊啲乜

Bb係男主

Av情節

經手人有幾多個？

其實日日都咁仆野好撚易中

突然間有幾個大隻同學沖過嚟，其中一個一掌推左我落地仲壓住我，我郁都郁唔到。之後佢地撕開cherry套校服，再攞埋佢地成20cm既肉棒出嚟。一下一下咁桶落cherry個閪同屎眼到。cherry雖然痛到係咁大叫，但過左一陣cherry 已經變咗佢地肉棒既形狀，係到大叫好爽，用雙腳一邊夾住佢屌緊佢個閪既人，一邊叫佢地內射。「快d啦射比我，我想要你地既精液呀！」雖然見到cherry咁樣比人老強真係好嬲，但我都係好唔爭氣地扯左旗，就好似夫目前犯咁，我個心好難受。我本來想合埋眼唔去，但壓住我個條撚樣一見我合埋眼就大大力打落我背脊，叫我打返開眼，要我睇住cherry比人輪大米既過程。個兩個大隻佬內射左係cherry個閪同屎眼到之後覺得仲未夠喉，輪流將條撚插入cherry個小嘴到，cherry雖然流住眼淚，但個樣又好享受咁。最後cherry比呢兩個大隻佬深喉射曬入口到，仲叫cherry吞曬d精佢。cherry吞完d精後仲舔晒脷咁問「仲有無呀？好好味呀！」仲追撚含。係cherry幫緊個大隻佬含緊既時候，另一個大隻佬係褲袋拎左條狗帶出嚟。「嘩我屌你係多啦a夢呀？袋d咁既野係褲...呀好痛呀」我都未撚講完就比壓住我個大隻佬係咁打仲叫我收聲。佢地將條狗帶綁左攞cherry條頸到要佢一個扮狗叫一邊幫佢地含撚。佢地好快又射左係cherry個嘴之後就同cherry講話「你以後就係我隻狗去到邊都要俾我屌」話口未完佢地就拖住cherry行左去落樓梯既門到。見到cherry成隻狗咁跟住佢地走左，我忍唔到啦，於是出儘奶力推開左個大隻佬，跑過去到門到。
最後我打開咁到門，我跪左係到。因為我見到樂兒都係比佢地用狗帶綁住左，一絲不掛咁比佢地屌緊，個樣仲要好撚享受，d閪水多到成個地板都濕晒，大叫「我係雞，我係公廁，快d屌我啦，大力d啦」比人屌到翻撚曬白眼。

Ff完多謝樓主既故仔

嚇撚死原來唔係作者嚟

可以有左然後男主陪佢落仔，然後俾人當爸爸，然後同CHERRY經過呢獲野之後感情迅速升溫呢D老土野

利申: 唔小心正皮左

樓上做乜鳩騎劫

今日有事要處理
今晚返嚟再更新同埋加更！

諗起sex education

⋯⋯

當下劃單我都呆咗，個圈圈到一半圈唔落手。

「唔係啊？」

「咁你呢幾日仲有無⋯⋯？」我指扑嘢。

「琴日先同你扑過嚟，你話呢？」Cherry燥起上嚟，我語塞。

回憶嘅線拉我返嚟，係喎琴日地鐵站⋯⋯

「咁你琴日都無遲嚟好耐，仲扑⋯⋯？」其實我都搞唔明白，所有嘢都唔清唔楚。

「咁我又會發病啊⋯⋯」Cherry煩惱到雙手托住個頭。

「你知唔知，女仔嚟m嗰一個禮拜係唔會發病，但男仔唔係，佢只要發病就需要搵女屌，衝紅燈都唔柒驚。」

「衝紅燈定係死，唔需要諗啦下話？」只見Cherry好似就嚟崩潰咁，我只係眼見佢嘅痛苦，卻無法身同感受。

「如果有咗都係唔會發病，但係你有無睇新聞啊？好多大肚婆有咗都俾人屌。」

「所以大咗肚就唔好出街。」我係咁睇，依家出街都會俾人⋯⋯

「我依家好驚啊⋯⋯⋯」Cherry連單都無落，我都無落到。

我原本仲想問點解要同我講，但諗諗下都係算。

「無事嘅，有咗就落咗去啦，你連經手人都唔知邊個。」最後嗰句我講出嚟都好心嗡。

「如果經手人係你咪好囉。」Cherry道出佢嘅心聲，我哋嘅關係就更加曖昧。

依家都唔係理呢啲嘢住，Cherry件事令個氣氛變得沈重。

老實講，真係做唔到咩，我都只可以默默陪住佢。

再心急都無補於事。

100正評加更1

我今日都送Cherry返屋企，夜晚佢就sd whatsapp嚟同我講嚟m。

仆你個街，真係嚇到我。返去嗰段路我諗到頭都爆，好矛盾㗎，有個經驗嘅人唔多唔少都明。

一嚟我又真係同Cherry有扑過，我都係老豆人選之一，二嚟我無辦法由佢唔理。

有時我諗，真係做個人渣無咁辛苦，反而樂得自在。

聽到後我放低心頭大石，鬆一大口氣。

之後幾日放禮拜六日，我⋯⋯有樣好緊要嘅嘢漏咗。

就係無計到自己有幾多日無扑嘢。

禮拜六日我都係屋企無出街，打機打到天昏地暗。

而且覺得扑嘢唔係啲咩咁罕有嘅嘢，就無特別去諗。

搞到我禮拜一嘅時候，再次瀕臨生死邊緣。

上堂上到一半⋯⋯突然間全身乏力，然後下面扯到硬一硬，好違反生物學。

其他同學見到我咁樣，已經見怪不怪，知我會自己去搵女仔扑嘢。

Cherry同我同班，佢一見到我咁大驚，然後走過嚟。

佢嘅出現好似我救星咁，護士？天使？

佢好自然想除低條裙，俾我屌。

但忽然醒起，驚訝咁同我講：「仆街我仲嚟緊m。」

唉，我真係地獄黑仔王⋯⋯

衝紅燈
唔衝，搵其他女屌

我都唔知我寫緊啲咩
你又點會知睇緊啲咩呢

呢個世界嘅悲哀

我諗應該仲癲過AV⋯⋯

好睇，多啲內心讀白支持！

基本上個個女仔都會食藥
但唔係一定包無事㗎嘛

MK病毒啲FRIEND?

巴打你好有心機佩服
利申 真心

見你寫隔離個故 無諗過你原來鍾意呢味野

屌第二個cherry會心up
開間房衝紅燈啦

好睇就睇～～我覺得巴打個idea好新，喺度諗，如何世界真係變成咁，性同愛都好似好模糊咁

好jeng

衝燈

究竟係無黎m定黎緊m
定我睇漏左啲咩

後未有嚟啦
但未嚟完依家仲嚟緊

巴打我都有睇你隔離個故㗎！

多謝巴打賞面支持！
其實我想盡量寫實啲依家現實好多感情都係咁，性同愛都變得越發模糊

「咁⋯⋯點⋯算⋯？」我虛弱無力地說。

Cherry見到我咁，於心不忍。佢頭先個臉上閃過一絲唔情願，但好快就無停留。

「我唔想見到你去屌其他女⋯⋯」

「嚟啦，我哋去臨時扑嘢室度啦，依家應該無人用嘅。」Cherry提議。

然後佢拖住疲弱不堪嘅我，姐係用手挎過我頸咁樣扶住我。

點知臨時扑嘢室度有人用緊！？

Cherry頓時方寸大亂，說：「我⋯⋯我唔係好想係度俾人見到⋯⋯我哋衝紅燈。」

「都⋯都啱嘅。」我好辛苦。

明明全身都無力，但碌鳩就扯到硬一硬，好似同緊我講嘢咁，講話佢好想屌閪，好想快啲屌咁樣。

「啊！」Cherry忽然醒起，「廁所！！」

又啱，係未變成依家咁之前，廁所都係可以話係扑嘢聖地嚟，不知幾多網上片段嘅場地就係廁所。

當我哋正打算轉身離去嘅時候，度門打開咗。

係樂兒。

同一個男仔。

有時我覺得世間嘅事巧合到好似刻意安排咁。

呢一幕唔知講咩好，唔洗問呀貴都知佢兩個頭先係入面做咩嚟啦。

我並無因為咁而覺得心痛，我哋都無開始過，而且感情開始消退。但唔代表一下去到無痛無癢，都會感到戚戚然。

同埋，後面個男仔有啲熟口面。

啊！醒起啦，係個出名狗公，然後依家都成日屌女嘅耀中。

「你做咩啊⋯⋯？」樂兒見到我咁，下意識地問，但好快就知道咩事。

「啊，又發病啊？」

「你哋快啲用啦咁。」

然後我俾Cherry拖住入去，係臨關門前，樂兒hold一hold咗個門，關切地問道：

「洗唔洗我幫手啊？」

幫！一齊3P囉
Cherry會話：「我自己搞得掂！」

截止明早8點，然後加更
最近有其他事情要處理，所以無好似之前咁可以日頭都出下文
但盡量夜晚出！

樂兒走開

呢個世界有冇強姦罪 隨時救人一命㗎喎

扶正Cherry 女主角地位

大家咁唔鍾意樂兒咩
我自己又幾鍾意樂兒呢個角色喎

選項故真係好適合樓主
咁就可以攞正牌慢慢出文

唔想衝紅燈，3P啦
Cherry奶袋底

p牌冇得正皮

兩個都鍾意 但3p就怪怪地
利申：正皮咗

可能因為樓主知道角色背後嘅故事
但係我哋淨係見到佢係臭雞

手動正皮
我想睇下樓主寫3p

係喎
等睇到啦自膠

P牌手動正評
有得屌就3p都屌

加速

手動正評, 隔離個狗公點算?
4P 啦

樓主可唔可以多D對世界的描寫？

對cherry樂兒主角唔使太聚焦

好似樂兒問cherry使唔使幫手果下真係好多野諗，道德 愛 性 一下子脫晒鈎

網吧同公園肥婆果D真係有笑有淚，雖然係好短嘅描述，但代入感比主線更強，比著你在果個場景，你會點......

一口氣追晒
加速OK?

Cherry先係女主角！

唔要樂兒呀 還我cherry

一開始咁多人想扶正Cheery條愛情線
依家咁多人揀3P

cherry先係對主角好
樂兒個臭雞就走開啦

Cherry

呢個世界仲有冇老強？ 隨時救人一命

我幾時無力氣講啲咩⋯⋯

我只係想快啲有閪可以屌！

Cherry個勢係想趕樂兒走，但兩秒過後，就遲疑了，呢啲都唔難睇得出。

「可以嘅話幫下都ok嘅，因為我嚟緊m。」Cherry最後嗰句講得好細聲。

樂兒用精靈嘅眼睛觀察Cherry，然後就一口答應落嚟。

「你返去先啦。」樂兒同出面個男仔講。

「我都可以幫手㗎。」佢懶係搞笑咁。

但呢個氣氛搞笑係會惹人嬲，Cherry怒瞪佢一下，佢先講話唔洗啦，有樂兒咪夠囉，然後走咗去。

關上門後，氣氛一下子變得異常尷尬。而尷尬嘅原因，正正係佢兩個，因為情境所逼先要3P。

與其話3P，不如話淨係屌樂兒一個，Cherry已經無衝紅燈嘅必要。

樂兒一牽起條校服裙，唔再著底褲已經係常識。

但佢濕潤嘅陰道仲流緊啲白色嘅精液，然後屁股蹺得十分性感。

我已經無精神去介意污唔污糟嘅問題，只能夠插入去。

硬崩崩嘅大撚塞入仲有其他男人精液嘅陰道入面，心中滋味並唔好受，更何況佢係我青梅竹馬，外加曾經鍾意嘅人。

嗰種錯亂令我懷疑係咪現實？頭暈暈咁。

100正評加更2
當我插入樂兒身體入面嘅時候，無力嘅我但可以好似打樁機咁，係咁抽插。

「唔⋯⋯唔好咁⋯⋯快，會好易⋯⋯又高潮㗎⋯⋯」樂兒又真係好易高潮嘅體質，有啲女係好似點屌都高潮唔到。

個情況就好似男仔有啲好難射得出，有啲就早洩。

然後Cherry就默默地解開自己嘅襯衫扭扣，雙峰係我面前表露無遺，形狀靚到可以話係藝術品，真係難怪咁多男仔食過返尋味。

Cherry行埋嚟，將對波擺係我面前。

乳頭已經係我嘴唇前，來回摩擦著。只要我一放開口，我就可以係度食對波。

所以我都毫不猶豫地吸啜Cherry嘅雙乳，另一隻手閒時揸下Cherry個波，又揸下樂兒個波。

樂兒個波就無Cherry咁好揸手，但都好ok㗎啦。

我一邊屌樂兒，一邊玩弄Cherry嘅身體，又同Cherry打茄輪。

Cherry同樂兒都發出不同程度嘅淫叫聲，樂兒嗰種係激情；Cherry嘅係微喘。

兩者相映成趣，交織著美妙嘅旋律。

我越屌，就發覺力氣就返返嚟咁。

成個人好似正常返，呢種感覺真係奇妙到好難解釋，有一刻嘅諗法覺得：就咁沉醉係呢個性欲嘅海洋都好唔錯啊？

但因為Cherry嘅一句，拉返我出嚟。

「淨係望住我，好嗎？」

好
唔好，兩個都要曬

呢次投票其實無乜好投，無投票嘅意義，但我都盡量想同大家互動下
同埋俾窮書生知道有幾多人睇緊

噓細聲啲
之前有追我故嘅巴打應該心知肚明

呢個故都係挑戰嚟㗎都未試過寫重甜

多謝你嘅意見
我寫多啲關於佢哋兩個嘅感情後會描寫返多啲
令成個世界觀完整返啲

所以有愛情都一樣會想3P
人性來的

咁模糊嘅世界好多嘢都無特定介線之後會描述多啲個世界觀

Cherry係一個好女仔

留名睇故，樓主寫得好正，加油

留名追Post
最後要人淨係望佢一個
唔知點解有種好真實會發生既感覺

出文未

咁另一條女就等如飛機杯

今晚停一停更
聽日有interview，in完返嚟再出返俾大家
依家有啲緊張唔知點解一去到面試個位就會緊張

加油

加油樓主等你返黎

樓主見咩工

我突然間醒起

如果網吧嗰條毒撚屌仔都ok嘅話

咁

打飛機咪得囉

睇到呢一刻 總係會覺得最後條仔會死喺兩條女嘅懷抱

Live

祝書生成功

感覺係cherry 一直都缺乏愛，

所以先會想搵多啲人扑野去填補，

要靠男豬係呢個亂世去保護佢

我望住Cherry雙眼，望得出神。

Cherry嘅雙眼係幾咁柔情似水，我好似體會到點解啲情侶可以對望咁耐⋯⋯嗰種感覺好似會撮走你嘅靈魂咁。

原來愛意係可以對方嘅眼睛度睇到，因為短短一句說話。

「做⋯做咩停咗嘅？」樂兒本來俾我用狗仔式屌緊，然後擰轉頭望一望我哋。

呢一幕俾佢睇到曬，然後樂兒上下自己波咁搖我，而我巨龍並無因為頭先Cherry嘅眼神而軟化落嚟。

我就好似上下半身係分開咗咁，分別由兩個女人去主導我成個人。

樂兒搖咗一陣，Cherry已經吻咗落嚟，對望完好順勢就錫落嚟。

我哋無用太多力，激情嘅吻係會想用盡全身嘅力氣去「吸啜」對方；而呢種輕柔嘅吻彷佛有種奇妙嘅力量咁，我都唔知點樣去形容先可以貼切⋯⋯

最後因為巨龍想吐出龍息，中斷我同Cherry嘅吻，然後一口氣吐入樂兒體內。

氣氛瞬間回復尷尬嘅冰點。

大約有數分鍾我哋都無無任何交流，明明頭先先親密完。而我，完全感受唔到人哋口中所講3P有幾咁歡樂、激情。

反倒有股淡淡嘅悲傷。

係因為我同呢兩個女仔都有感情嗎？

其他人出去玩，去3P、多P屌女係因為無感情？所以可以當係雞咁屌？

而我，

反而有種難以排解嘅抑鬱，久久不能散去。

「你無事啦嘛？」樂先率打破呢個僵局。

「欸⋯⋯無事啦。」我頓了一頓。

「咁你無事就好。」樂兒放返低條裙，佢大脾內側，仲流緊我哋頭先嘅精華，但佢都無理到。

「好彩你無事，只要你無事就得啦。」樂兒轉身想離去。

Cherry都讓個位出嚟俾樂兒，樂兒尷尬地笑笑，但成個過程佢好駕輕就熟，好流暢，睇得佢經驗之豐富。

樂兒打開門，個男仔仲企係出面，我雖然睇唔到樣，但聽到聲，同埋門外面飄緊縷縷香煙。

「搞完啦？！」個男仔道。

「你好想3P咩？」樂兒平穩嘅聲線，聽唔出有咩情感。

「今日無力啦。」好明顯佢食緊煙，仲要係事後煙，我係入面都聞到陣味。

「你唔係返咗去咩？」樂兒順手關埋度門。

「想食支煙先返去姐，點知未食完，你哋就搞掂啦。」最後嗰句，聽得出佢有點笑意。

「你要食煙就死撚開啲啦！」平時係人面前嘅都係開朗活潑嘅樂兒，竟然會咁燥底，咁惡？我不禁嚇咗一跳。

「你平時都⋯食⋯食㗎喎，我仲諗⋯諗住等埋你一齊食多支㗎。」個男仔好似都嚇親咁，lag下lag下咁。

「唔柒食啊！！」然後樂兒就走咗，唔知佢食咗咩炸藥。

個男仔把聽都漸行漸遠。

間房入面剩返底我同Cherry。

談談情，說說愛（描述多啲感情線）
miss咗呢段（講述下個世界，講下其他角色）

見份ta姐自己垃圾搵咁多份工都無消息
最想返出版社但好多都無回音編輯如是
所以前排搵工搵到頹，變相打文都無乜動力，出文慢咗抱歉各位！

多謝支持！

再得唔得

有冇得1完之後再2

咁再得唔得

得

可以啊！我份人好易話圍
咁今次就唔投票啦，大家留言話我聽個先後次序，要再 定 再
幫手推推post，然後再俾多啲正皮啊

咁樣啦

成個post唔係黃就係紅cls

兩樣都有就得

建議間唔中可以嚟一次兩個以上（2～4左右）嘅選項

屌追到live

mk妹樂兒

咩料😹

啱啱扑完緊係之後

一聽到樂兒就知係臭閪MK妹

但mk妹最抵屌喎
臭閪要屌爆佢

係....想屌

新讀者留名
皮已正

好睇到咁得唔得祝福樓主搵到工

果然大家鐘意果隻係甜蜜嘅甜

今晚有冇

追到LIVE
LM

Iive咗

我啱啱返到嚟
正路應該係會加更嘅，因為又夠數
但我要加速埋隔離post先唔知會搞到幾夜呢

啱啱追完 lm

LM 加速啊

迪士尼故呢屌

我同Cherry係同一個空間入面，我以為樂兒走咗，我哋就會無咁尷尬。

但點知原來一啲都唔輕鬆，竟然有說不出的沈重。

「多謝你救我，就算你嚟緊m都諗住幫我。」我由衷地說。

「⋯」

一陣靜默。

我期待Cherry會俾啲回覆我，但Cherry無講到嘢，只係靜靜坐係角落。

接近幾分鐘無講過嘢。

搞到我都唔知要講啲咩好，我萬萬估唔到會咁。

Cherry仲係衣衫不整，中間嘅襯衫仲未扣返好，豐滿嘅雙乳隨住開胸襯衫嘅搖擺，而變得若隱若現。

頭髮凌亂不整，彷似一塊石蹲咁坐咗係度，空氣都快窒息了。

「做咩事啊？你唔開心？」我溫柔地問道，然後坐埋去關心Cherry發生咩事。

Cherry仍舊悶不吭聲。

我忍唔住伸手去幫佢扣返不整嘅衫，卻俾佢一手推開，力道仲要唔細。

我呆撚咗。

因為嗰個力道都唔細，我俾Cherry推開至少一個身位，我蹣跚地坐穩自己。

我知道咗Cherry係嬲緊，而好大原因係因為自己，但我真係唔確定佢嬲咩⋯⋯

嬲我頭先屌樂兒？嬲我同佢錫嗰陣仲可以屌其他女？嬲呢個世界搞到有咁畸型嘅愛情？

我都唔知，我一時之間都諗咗好多可能性，卻整理唔到。

更加唔知點算，Cherry面無表情，我驚到心跳加速⋯⋯

哇！！
真係好難無見嘅巴打熟悉嘅ID⋯⋯
不知不覺寫咗咁多年故然後仲有人記得以前嘅爛尾故
我盡量收拾返個殘局啦
嗚啊！仲有人記得係幾感動，起咗一陣雞皮

寫咗咁多年仲未完到夢想，下個故就算自資都會想出書完夢

多謝你嘅祝福我都希望可以順利

OK！我之後會嘗試下
多謝你嘅意見

我留親言都係追你而個故
你講左幾個故話執爛尾故

Cherry 覺得自己比唔上樂兒呀

書生好多數未找wor

仲有冇

樓主比多一篇

我一口氣從零追哂成個故仔(從無睇過巴打作品)

皆因我都半年冇扑過嘢

半年咪好囉
呢度唔少青頭仔

對唔住

call g la

太少啦，樓主加速

唔好輸比樂兒啊

留定名再睇

晏啲出文兼加更！

主角們幾時中性病

可能遲啲樂兒同cherry 一齊病發

男豬會屌邊個先

個po差啲嘢

「做咩事啊？」我硬住頭皮再問我多，咁既然Cherry嬲咗，我咪氹囉。

甚至有一刻我有一種錯覺，我哋就係一對戀人。

今次Cherry並無反抗我，我將雙手搭係佢膊頭上面，戰戰兢兢咁。

老實講，平時掂Cherry都會有種戰戰兢兢嘅感覺，就好似搭下膊頭咁，都會覺得唔太適合，怕佢會感到唔舒服。

但明明我哋連最親密嗰一步都已經做埋，其他嘢反而唔知點先自然。

「無⋯⋯我只係唔開心姐。」Cherry好似冷靜返啲。

「只係個心好唔舒服，親眼見到你屌其他人，好想你雙眼入面淨係得我一個。」

「但我無咩資格要求你咁做，不過自己又控制唔到咁嘅情感，好矛盾，糾結到好辛苦。」

原來Cherry講出嚟，我係會更加唔知點算。

「一係你唔好介意肉體之類嘅？我哋知道大家靈魂係點咪得囉？」此刻，我淨係諗到唯一嘅解決辦法。

「真係得咩？」Cherry反問我。

我都唔知。

「我都同自己講唔好介意肉體點點點，但頭先見到你同人扑嘢嗰個畫面，我就情不自禁咁好嬲你。」

「嬲到唔想你掂我⋯⋯」

「同時又想你淨係得我一個。」

我深知Cherry係我靈魂伴侶；而樂兒可以帶俾我身體上嘅刺激。

「算啦！都過咗去，我依家都無再嬲，鍾意你嘅心情我都仲係度，而且仲⋯⋯」

「好似俾之前更深添。」Cherry無奈地笑笑。

後來我先真正徹底地明白Cherry頭先嘅心情。

夫目前犯

妻目前犯犯

我同Cherry好草草著返好啲衫就出返去，成間學校好似變咗質咁，可能本身呢間學校唔係啲咩名校，讀唔讀書都係其次。

但係好多事都衝擊緊我哋認知，事情接踵而來。

例如你會係禮堂週會嗰陣，台上嘅校長會同訓導主任搞埋一齊，你問台下班一眾學生點算？仲會有寥寥數個學生病發要扑嘢。

然後你會見到平時壯嚴嘅校長係眾人面前好似條淫蟲咁渴求著，而未大病之前，個訓導老處女成日都屌鳩人，惡到死，又叫人唔好拍拖啊之類。

依家拋開曬道德嘅枷鎖，係眾人面前俾人扑⋯⋯

校長都係一樣為人師表，見到呢一幕衝擊好強大，完全顛覆咗一路以嚟嘅觀念。

將所有人最赤裸，最私癮嘅一面都呈現係眼前。

咁唔係個個都會睇到呢啲嘢，但依家咁樣，你唔多唔少都會見到啲。

因為校長都係咁嘅時候，佢就再無任何能力可以管理我哋點點點。

上樑不正下樑歪，點樣理我哋姐？

佢仲有糧出已經算係咁，變相校長啊老師訓導主任只係有名無實嘅位，實際上都係掛羊頭賣狗肉。

我哋可以好自由，同時間可以話係人性最惡嘅時候。

基本上每個人都會扑嘢，當道德嘅鎖鏈完全地瓦解嘅時候，女仔其實係可以比男仔更加淫。

同時尊重呢個詞變得⋯⋯無咁著重？

男仔成日周不時摸啲女同學都無問題嘅，啲女同學就算再唔情願都好似無仇報咁，因為到佢病發嘅時候，佢就需要好似狗咁去求啲男仔。

因為無男仔想屌呢條扮上菜嘅女。

唔係無試過去反抗，只不過個個都可以同命運作對。

而且呢一年，好多人都分咗手，最無奈嘅係其實我無見過呢一年有邊對情侶係行埋一齊。

因為依家個個都可以一個對咁多個，古代都話男人可以一夫多妻，依家係人人平等，個個都可以同唔一樣嘅人有肉體關係。

你可以接受到你鍾意嘅人俾你身邊嘅朋友食過曬？

有時並唔係話你克制就得，呢個世界好千絲萬縷，仲有蝴蝶效應呢？

因為世界變成咁，先無非禮、無強姦，先有咁淫亂嘅事情。

慢慢啲人覺得無需要對人哋忠誠，正如人類結婚生仔係好正常，自然而然嘅事，但好多人都因為無錢，覺得生出嚟對下一代都唔好而選擇唔生仔。

生同唔生都唔係一件錯嘅事，只係個人選擇罷了。

同樣地，需唔需要對人專一，都係個人選擇一樣。搞到依家咁樣，顛覆完一直以來抱有嘅思想後，人就會慢慢改變⋯⋯

其實依家咁樣都幾好啊，可以同唔同人扑嘢，一夜情，食完又無手尾跟，無責任，有咩唔好？

反而淨係同一個人一齊先辛苦⋯⋯

主角隨波逐流，迎合新一代感情觀
（主角都想同Cherry發展，但反抗唔到個世界，接受唔到Cherry會俾其他人屌）

主角專一發展Cherry一個，接受到Cherry可以俾其他人屌，但淨係愛自己一個人

差咁啲圖？

Cherry交俾男主角屌
樂兒就俾其他人屌？

夠正皮就加更啦！

多謝巴打
我依家都執緊之前爛咗嘅天使故啦

好難揀 跟其他人算

BTW上面嗰篇係50正評加更嚟

P牌仔冇得正評

差八個

手動正皮

開始接受唔到cherry比人屌

接受唔到cherry俾人屌

幫cherry拉票

冇得投

手動正皮嘅會幫你哋加上去
但估唔到會叮噹馬頭

pish!

手動投

有冇得要晒兩個?

手動

好難揀

唔想cherry 有事 又想佢俾人屌

兩個choice都唔想呀

但其實cherry都係會俾其他人屌呢個係事實
接唔接受到就睇主角啦

啊⋯⋯係睇你哋

睇返個標題之後我突然間改返負評

嘩由零追到live 寫得好好扯到恆

手動負皮

我接受唔到

追到live

想知係樓主故事入面
如果sheshe同hehe病發時 係咪都要搵返異性扑野

條感情線好睇樓主功力
點可以keep到男主同cherry之間
又唔會睇到人地扑有心如刀割果種痛
或者兩者 原則上 係最大矛盾

你試吓依家將成個故事從頭睇一次 你會好撚辛苦

有文未

成個故事嚟講
男主角係輸家
原本兩個女神級都鐘意佢
如果無怪病爆發
樂兒做佢Sp, Cherry做佢女友
點知...

cherry都係主角面前比人輪過la
點解佢覺得有資格嫌棄主角屌樂兒

之後會唔會有樂兒同cheery 係主角面前俾其他人輪？

Hello 冇文

2000001

可唔可以令男主有令人免疫嘅能力(例如遲啲發生咗一啲事)

this post is

樓豬where are u

樓豬係咪病發緊去咗搵女屌

我屌 live左

因爲係女人

樓主

又幾好睇真係 想睇感情線發展

琴晚有啲事出唔琴文
今晚補返！琴日晝就本來想打文，但睇隔離po睇到入曬神Sor

唔緊要最緊要有文出

真係唔可以cherry剩係比主角屌， 主角剩係屌cherry咩
大不了衝燈

女體塔

邊個隔離 po

Hi

唔得啊
今晚一路頭痛到依家捱唔住出唔到文
聽日醒返好返啲嘅話即出文
抱歉仲等緊文嘅各位

樓豬

咁呢個故仲有咩好睇
大家都係想睇主角不斷屌唔同女啫

書生take care

好返先出文啦

樓主 好耐冇追故 依個題材好撚吸引，仲要變埋選擇故 千奇唔好爛尾

唔怕你慢
只怕你爛

岩岩入嚟
我究竟睇緊乜

唔想， 想睇主角點樣係亂世護住自己條女， 堅持自己既底線， 同囡囡幸福快樂一生多d

呢個故有深度 樓主努力

個社會應該無男人想免疫
有都扮無 呃閪屌

接受到Cherry 俾人屌 就到樓豬俾我地屌

樓豬係咪病發?
快啲去屌閪啦

係令人免疫 即係令cherry佢地免疫 唔使俾其他人屌 淨係畀男主屌 男主照樣可以周街屌閪

我無諗過呢個世代鍾意一個人反而變得更沈重，本應狂歡嘅世界，每個人都可以享受到性愛嘅歡愉、激情。

但係當鍾意上一個人嘅時候，反倒讓你重到難以向前行一步。

好似⋯⋯

肉體越係親近，就越行得越遠咁？

令本來已經夠曬錯綜複雜嘅愛情，徒添多幾習煩惱。

我不停地反問自己⋯⋯

鍾意一個人真係咁難？

點解專一好似好難咁？

點解我由以前開始鍾意一個人就會好似抖唔到氣咁？

係我墮入思緒嘅深淵嘅時候，已經係放學時分，其他人已經走曬，連Cherry都走埋。今日嘅事好似搞到Cherry好失落咁，加上佢又仲嚟緊m，會唔開心、躁底好都正常。

我執好嘢行出班房，我仲執緊啲嘢，無啦啦有條仆街唔撚睇路撞埋嚟，我手上啲嘢俾佢執跌曬。

我一望，個仆街就係今日一齊同樂兒行出嚟嘅仆街。

「啊⋯Sorry。」個仆街草草地道個歉。

「我嚟得啦，Sorry有咩用啊？」我對呢條友無乜好感。

「啊⋯係你？」

「幫你執返啦。」條仆街咁好心？

又真係落手落腳幫我執，執完後我哋唔知點解就好順勢咁一齊行，咁放學落樓梯都係得呢條路姐。

「你好似唔太like我喎？」條友講道。

「重要咩？樂兒like你咪得囉。」咁一齊行，唔講下啲嘢又尷尬嘅。

「做咩啊？好緊張樂兒啊？」條仆街笑淫淫地道。

嗰種心理真係⋯真係⋯真係好撚唔舒服同奇怪。

因為我同呢條友有種好微妙嘅關係，就係大家都屌過樂兒，大家也是襟兄弟。

到依家先好返啲唔知搞咩嚟
晏啲再加埋100正評嘅更！

隔離個《相愛十年》
講結婚之後嘅生活（幫佢賣賣廣告真係寫得好好，真心推薦）
文筆好好！好寫實
但睇完之後就頭痛唔知係咪太沈重呢

唔爛唔爛
唔會再寫爛尾故了

寧願俾人屌屎忽啊！！！！

唔知就睇多次啦

睇多次你都係會唔知睇緊啲乜

屌閪能醫百病

唔知睇緊乜但係又寫得幾好

要登記做選民

入嚟追故竟然見到巴打加油

推一野

文

100正評加更1

「關你撚事咩？」我無佢咁好氣，只係想加快腳步。

「喂喂喂！」我都唔明點解佢係都要跟上嚟，女就話姐，呢條係仔嚟㗎，仲要係仆街仔。

「點啊？」我已經不耐煩了，今日嘅事已經煩上加煩。

「無⋯⋯你唔洗咁燥住嘅。」條友態度一洗剛剛嘅輕挑，戴上一副認真嘅面具。

咁我見仲要同佢行一段路，就聽到廢嗡下。

「好！唔燥。你咁關心我同樂兒啲事做咩姐？」我反問返佢，想等佢難堪。

「只係我覺得樂兒好似鍾意你姐。」

我有訝異點解佢會咁講，但好快就打消呢個念頭，都咁耐有咩可能？我同佢只係SP關係。

而SP關係入面，係唔存在感情嘅，我再清楚不過。

「估唔到你咁狗公，都會咁留意鍾唔鍾意喎，乜唔係淨係有閪屌得啦咩？」我特登講嘢咁尖酸刻薄，句句帶刺。

都換唔嚟條仆街臉上嘅絲毫在乎。

「呢個世界仲理啲咩鍾唔鍾意啊，有得屌咪屌，人生最緊要係咩啊？快樂啊！」佢從容地說。

「我見到你同樂兒嘅心情，就登你哋辛苦。」

「先生，你叫咩名啊？」我突然地問。

「啊⋯我叫呀茂，啲人都叫我茂丙㗎。」

哇，我第一次覺得有人改名改得咁貼切。

「呀茂丙啊？我哋辛唔辛苦又點呢？」

「你辛辛苦苦鍾意一個人為咩先？」佢呢一句問起我，本來我都答得流利嘅，忽然俾佢問到要load一load。

為咩？

好簡單嘅一條問題。

為咗兩人嘅歡愉？為一齊生活？

腦海一閃之間有好多個諗法，但無人答案可以令我感到滿意，可以充滿自信地擊倒眼前嘅仆街仔。

有文啦終於

100正評加更2
「為⋯為咗一生⋯⋯一世囉。」我只能夠講出咁空泛嘅說話。

「你覺得有可能咩？」呀茂扁笑著。

「其實你不如唔好咁認真對待愛情仲好啦，見到你都覺得辛苦，越係鍾意得越深，就越抽離唔到嗰個人只係屬於你嘅定律。」

「不如睇開啲仲好啦。」一時之間我反駁唔到呀茂嘅說法，我仲處係吸收緊嘅狀態。

「唉⋯⋯我都唔知點解同你講咁多，你明就明啦。」

「睇開啲然後好似你咁狗公？」我實在唔想俾一個狗公甚至player教導返轉頭，我⋯⋯有種羞恥嘅感覺，所以下意識地想反擊，想攞返執沙。

殊不知好似戳中佢穴位咁，睥住我，突然激動起上嚟。

「做狗公，唔通個個都想做狗公咩！？你有無經歷過不停咁俾女拒絕啊？有無啊？唔好同我講：有啊！有俾女拒絕過一次啊，咁樣咋。」

「我唔係淨係一次食檸檬，我仲係次次都食啊，我淨係知咩叫酸咋，我都未撚甜過啊！」

「有啲人好好彩，唔撚洗食檸檬，一拍就拍到；有啲人食完一次，第二次再接再厲，就得米啦；有啲人食唔到，去溝第二件都得米；而我呢？？？係無一次得啊！！！」

好彩學校都無乜人，邊行樓梯嗰陣呀茂因為頭先嗰句無心之失，就大發雷霆。

我意識到頭先自己講錯嘢，但一發不可收拾啦已經⋯⋯

「咁有啲人試過咁多次，咪唔撚揀拍拖囉，放棄，然後認命，從此不再溝女。但我唔想認命！！我想試下拍拖嘅滋味。」

「我唔係未試過認認真真去追一個人啊！我唔係未試過安份守己咁去追一個人啊，你問下出面啊！」

然後呀茂指住樓下操場。

「只係想普普通通咁拍一場拖咋！總係會有人玩弄啲對感情嘅人，甚至搵個鍾意自己嘅人都無啊！屌你老母！！」

「每一次我都認真咁對待我鍾意嘅女仔，當佢哋女神咁，又送呢樣又送嗰樣，又對佢哋好過自己，換嚟嘅係一次又一次嘅好人卡，個個都唔撚想做衰人㗎啦，但同時又度傷害緊人！」

「只係一次又一次咁提醒緊我，咁樣只係傻仔！傻仔啊！！做個狗公唔好？個個都撩下添，又唔洗心痛。我只不過係唔想做個毒撚做成世姐！」

「依家個世界變到咁，咪仲好？我都終於可以屌到以前曾經鍾意嘅女仔，我啊⋯⋯覺得自己咩仇都報曬啊！！」

當茂丙係痴線佬咁，逃離現場
繼續聽茂丙嘅故事

茂丙個故事好似見到自己個倒影咁

P牌手動負皮

物極必反

當個世界既人習慣到性同愛可以分開

咪會有真愛

btw 樂兒鐘意男豬

因為呢個故 追番樓主以前啲文先

我見到許文彪嘅畫面

多謝支持
希望吸引多啲人睇我以前啲文

但爛尾文就唔好啦

就係因為你呢個故
先去睇返補習社個故仔
G持樓主

Me2

訓醒起身仲未有故睇

「你咁樣好咩？其實你咁樣都係唔會搵到好女仔。」見到佢頭先咁嘅樣，我有啲驚⋯⋯

我同茂丙保持返一段距離。

「你覺得我依家仲會想搵咩好女仔咩？」茂丙自嘲著。

「唉，算鳩數，你都係唔撚明㗎啦，未經歷過最低層嘅生活，就成日一副高高在上嘅姿態。」

茂丙講「高高在上」嘅時候，斜斜地望住，佢意思再明顯不過。

「基本上勝利嘅人講乜Q都得，呢個世界本來就係勝者為王，敗者為寇，有啲人就係一出世就係贏家。」

不知不覺我哋已經行到大樓正門，然後再行一段路先出到學校正門。

「咁你理得人點講姐。」我係要同佢撐到行，我去到後面都有啲覺得自己好似為撐而撐，為駁而駁咁。

「你自己都已經係人生勝利組，你梗係可以理撚得人點講啦。」茂丙個眼神，係蔑視嘅眼神。

「咩啊？我係咩人生勝利組啊？」我皺曬眉頭，唔知佢講咩，我都係第一次俾人話自己係人生勝利組。

「你唔洗追就有人鍾意你啦，仲想點啊？」

「？」

「樂兒啊！」

「你唔好係度扮唔知啦好無？」茂丙講出嚟唔知點解有種酸味，配合埋佢嘅眼神，俾咗呢種感覺我。

「咩嘢啊？」我都係唔明。

「我以前好認真好認真咁鍾意樂兒，但佢請咗我食檸檬，話自己有鍾意嘅人，嗰個人係佢由細鍾意到大。」

「全級都知你同佢係青梅竹馬啦，唔係你仲有邊個啊？！」

我真係呆撚咗，真係呆咗。

乜嘢事啊？

晏啲再出

if線 : 茂丙 (TLOU)

咁主角都係細鍾意樂兒到大啦

可唔可以形容下主角外貌
講到兩個女神都鍾意佢但佢好似對自己好無自信？

原來兩個都係愛情相悅!!

同隔離家姐故一樣
又係兩個靚女鍾意自己

大家現實睇黎真係好dry

得罪講句,
個故越黎越悶,
每個時代嘅人物都有唔同嘅男女相處方法,
古代人覺得男同女一定唔可以身體接觸, 掂下手仔都要結婚咁滯
去到七八十年代男女握手無問題,
再近代啲變到男女搭下膊頭無問題,
女仔喊時借個心口俾佢都無問題,
外國人見面時會輕輕擁抱,
甚至面貼面, 貼完左邊貼右邊,
呢啲身體接觸都係基於社交禮儀而不斷變化.
更遑論個故嘅設定係唔扑野就會死,
仆野=救人, 就好似見到街邊條女心臟病發,
幫佢做心外壓時按到佢對波咁上下,
雙方應該都唔會介意有呢啲身體接觸,
再加上, 身體接觸習慣左根本就唔會 high,
就好似古人掂到手仔已經會扯旗,
現代人握手根本就係平常事
每幾日為生存而要扑一次野,
根本就變左好似食飯柯屎之類必須嘅生理需要,
一眾角色嘅諗法好明顯不合乎世界觀設定,
初時都還好,
到最近牛角尖越鑽越深就越難睇

我覺得最搞笑係嚟m唔會病發

新讀者lm

一年時間就可以將成個世代既道德觀改變

啱呀 打一大堆字但無發覺個病只係一年

「有咩可能啊？我都俾佢請食檸檬，如果係咁一早一齊咗啦。」

女人啲心計你邊夠佢哋玩啊，當初話要做SP嗰陣唔多唔少都睇透啲，而我好似俾佢玩弄喺鼓掌之中。

「但佢明明係咁講！」茂丙深信不疑。

「咁最後我有同佢表白，佢都係拒絕我啊嘛，如果佢真係鍾意我啊，一早一齊咗啦。」

唉，同佢講下講下好似變撚咗愛回家咁樣⋯⋯

「你唔會明佢打緊咩如意算盤，就算我同佢青梅竹馬咁耐，我都唔知佢諗緊乜！」我都好坦白。

相比起樂兒，Cherry純真好多，即使係呢個艱難嘅亂世入面，都可以維持住已經好難得。

「點會啊⋯⋯？」茂丙唔係好信，但實質開始動搖。

「有男狗公，有女母狗係咪都好正常啊？」

「狗公玩女，有八婆玩仔，咁八婆玩狗公轉頭，好出奇？只不過唔到最後都唔知邊個玩邊個姐。」

「雖然我都好同情你嘅遭遇⋯⋯」我講埋最後一句。

「但都唔好放棄搵到好嘅另一半嘅本心。」

「因為人哋hurt，然後又去hurt返其他人，咁樣無限loop好咩？我相信世界有一半壞人一半好人，你唔好當曬成個世界都係壞人，可能壞人好人比例唔一定係一半一半，但總之仲會有好人，只係你未搵到姐。」

「我哋都一樣俾樂兒傷害過，其實我都無贏過你啲咩，無啦啦咁樣鬥咩姐？」

「幸福一直都唔係比較出嚟。」講完，就係學校門口分道揚鑣。

我都唔知點解最後會講出咁嘅說話，好似一時之間領悟到啲咩咁，點醒埋自己。

其實幸福都係自己感受出嚟嘅嘢，咁自己只要有幸福就夠？

有個好模糊不清嘅想法入侵我個腦。

而我當下，我好想好想搵佢，見到佢。

去搵Cherry
唔搵

去中出cherry

長文唔quote
#499
多謝巴打意見
我對呢個故嘅安排唔多，即興想寫咩就寫咩，但我每一個章節我都好用心寫，盡其量寫細膩啲。難免有啲位你哋會覺得有bug、又或者會話悶，好多創作都會經歷過悶，平穩嘅節奏，要長期維繫住打咗興奮劑嘅情節係一件難事嚟希望大家有時睇作品，到呢啲位嘅時候可以思考一下

其實我寫嘅嘢好難去取悅每個人嘅喜好，正如無一個人可以令全世界所有人都鍾意你一樣，咁如果你真係唔鍾意睇，唔啱你睇，又或者寫得唔好，留低啲建議我都接受嘅，好同唔好嘅意見對我嚟講好有幫助！

你睇完覺得唔舒服嘅話，我講返聲Sorry因為有時我寫嗰陣都未必接受得到，真心嘅。

但多謝你延伸到咁多嘢證明你都好用心睇我個故

如果你覺得有咩位可以改善嘅都可以講㗎其他人都係唔好怕醜啦，香港唔知仲有幾耐時間可以俾我哋自由發表心聲

支持樓主，唔爛尾就得

想睇主角喺亂世中都尋求真愛(Cherry)而唔係隨波逐流

砌返樂兒一鑊先

你係作者想點寫就點寫
唔好俾人影響
好同差都好都係自己嘅創作
唔好爛尾就得

屌閪屌參悟愛情

衝紅燈

話樂兒係狗毑

臭雞樂兒走開 去搵Cherry

完全0負皮

搵cherry

茂丙係可憐蟲自己廢仲要怨天尤人

pushhhhhhh

返嚟出兩更

50正評加更

而我根本唔知Cherry住邊，我去返最後送到佢嘅地方，同一個位置等佢。

傳咗知whatsapp俾佢。

“係之前送你嘅位置等你”

然後我就係度玩手機，一分一秒咁過去，有時仔細想想自己嘅衝動，就會後悔㗎啦，十居其九都係咁。

我根本無諗過嚟到要同Cherry講啲咩，只係單純地想過嚟見佢。

已經唔知幾耐無經歷過呢種單純嘅衝動，我指情感上。

係等待嘅途中，穿過上次個公園仔出嚟，就係我哋上次分開嘅地方，而我依家呢個位置對面有個商場。

我對住嘅係一度門，忽然間度門打門咗，入面係一條樓梯，一男一女走咗出嚟。

個女仔著住嬲屌裙，然後兩個人滿臉春風，面色紅潤咁行出嚟，都唔洗問就知係扑完嘢出嚟。

公園其實都有⋯⋯

只係越嚟越⋯瘋狂，半年前左右大家都仲係適應當中，可能發病嘅時候先扑，但依家已經開始唔同。

大家開始有個習慣keep住扑嘢，而且的確情侶之間嘅關係會因為性唔協調而有好多種種嘅問題，依家看似解決咗，但其實一樣都會有問題。

唔知點解，我見到嗰一男一女行出嚟嗰陣，有一種噁心嘅感覺⋯⋯

彷彿內心係另一個身體，會有呢種「生理反應」。

係因為覺得佢哋除咗扑嘢就咩都無，行出嚟無拖手，無閒聊，無任何交流，但頭先明明先做完親密嘅嘢。

定抑或依家變到⋯⋯

扑嘢已經唔係最親密嘅事？

而係最普通不過嘅社交？得閒就約出嚟扑嘢？定唔係出嚟飲杯嘢食個飯？

手動正評

係我思索緊個世界係咪開始本未倒置嘅時候，Cherry嘅身影緩緩地向我行過嚟。

「你搵得我咁急，咩事啊？」Cherry好似一改佢平時嘅豔裝。

唔係話佢平時會化好勁嘅裝，Cherry都係望落純嘅，只係平時有再打扮下自己。

依家係完全無打扮姐，本來高高嘅馬尾已經放落嚟，將嗰一束馬尾放係佢左邊嘅肩膊上，帶上一副深藍色眼鏡，前面嘅劉海用一個髮夾夾起上嚟。

然後著住條寬鬆嘅短褲，露出修長而白滑嘅長腿，清爽嘅白色短袖衫，隱隱約約見到佢入面係有著黑色內衣！

依家仲見到有人著內衣係罕有嘅事嚟。

成個身材都玲瓏有緻，盡顯風騷。

著咗對粉紅色嘅人字拖就落嚟，成個look好有妙齡少女嘅感覺，真係好難唔引到人去扑佢⋯⋯

「你屋企係邊啊？我上次都送到一半。」我有點在意。

「前面轉個彎位就係啦。」

「你有嘢唔開心？」Cherry關心地問我。

「無⋯⋯我以為你唔開心就真。」我諗起今日係間房度3P嘅事。

一提起，Cherry嘅臉色就變咗，好似又勾起返。

Cherry輕輕撥起佢右耳邊嘅頭髮，露出白哲頸部同埋延伸落去嘅鎖骨位，十分性感。

而且⋯好有女性美⋯⋯

最近嘅我⋯哋，相信唔止我一個，開始忽略咗女性本來應該有嘅女性美，我哋淨係著重佢嘅波大唔大，個閪夠唔夠粉緻嫩滑，隻腳夠唔夠幼。

而慢慢少咗見到呢幅眼前嘅美畫。

「我無唔開心啊。」Cherry說。

然後眼神飄往別處。

Cherry口不對心
Cherry真係無唔開心

唔知點解深夜打文先特別有感覺
日光日白就無乜動力同埋心情去打文好奇怪

搞到依家變咗夜貓

支持半夜出野文
利申都係無天光都訓唔到

好有以前追草莓100%嘅感覺

反而想岩岩諗門口出黎果對情侶係cherry同另一條仔然後男主再即場㩒住cherry黎屌

本身我都係個咸濕仔
但代入左呢個故個世界觀, 諗起個個都想扑就扑
上堂又扑, 返工又扑, 行街睇戲又扑, 總之就係周圍扑
就覺得好唔舒服, 好撚噁心

有套18歳唔破處就冇命嘅漫畫

有文？

名？

仲以為會見到cherry 同第二條囝扑野會點

平行天堂？

G持夫目前犯

Hello?

琴晚出唔到
事關今日有second in
聽日仲有個interview
但我今晚返嚟就會出文！

一個月時間已經可以將香港人心態改變晒,
一年時間, 再加上生死關係就唔可以將道德觀改變?

樓豬D故有冇投稿去<迴響>?

多謝巴打接受先
先講講我點解會出 post,
純粹係覺得故事初時有趣, 非常有趣,
但可惜越黎越悶,
我覺得可以改善, 未至於去到「打字回應係浪費時間」
正如有個節目「全民造星」(好似係咁嘅名)一樣,
創作者 / 表演者要進步的話,
交流, 意見, 批評等等比起一味受人讚好會更有用.
我覺得巴打應該都會有呢種諗法,
所以就打左個 post
喺連登追緊幾個故,
一樣一有問題就會留言,
其中兩個故, 「誤上了黑幫老大的情婦」,「病毒摧毀了世界以後，女孩無奈賣身換取疫苗」係完全無懈可擊,
就算有問題提出, 作者都可以完滿解答到
希望巴打繼續努力,
共勉之

改變晒？

不是

呢套呀！樓主你抄人哋嗎？

我絕對無抄人。

呢套嘢上面好耐之前就有人講過，但我到依家都未睇過
其實世界上作品好多，而且仲種類百千，難免會同到人哋撞題材，如果因為撞咗題材而唔寫，咁樣創作空間係會細好多。

可能我講完你都未必信，本來信任就薄如紙。

如果你話我寫得唔好，內容上安排或者句子唔妥當提出嚟我都會虛心接受，然後改過。但話「抄襲」就接受唔到，相信呢個字對創作人嚟講係一種侮辱，因為抄襲其實無乜意思，我唔會去做呢啲無意思嘅嘢

而且內容劇情去到中段已經係俾你哋投票去決左，我都係根據大家公平投出嚟嘅結果去續寫，我認為幾難有抄襲嘅成份更何況我都無睇過，我就係想維持呢個作品嘅獨特性先無去睇呢套作品

由唔戴口罩, 到仆到去買口罩,
幾貴都買,
算唔算改變得快?
更何況計死亡率, 唔扑野係 100%死亡,
武漢肺炎低好多

呢套都唔算好出名
得都係睇呢個post先知有呢套

On9 一嚟就話人抄

唔好學果本『重xxx』個作者，找故找到走火入魔

抄故

加油
我公司執咗之後個人廢到而家

咩抄，直接用人地d角色呀，成隊復仇者同z高達出哂黎

文阿

「真係？」

「無啊！」Cherry慢慢將佢嘅愁容轉為撇扭。

「你仲係因為我今日同樂兒⋯⋯嘅事而煩？」我放下身段地說。

我依家係因為出自好掛住Cherry，好想見到佢而嚟，我想試下。

「其實我諗下都無咩資格好⋯⋯介懷。」Cherry講講下就低下頭。

「我覺得自己好cheap㗎，已經俾人玩過曬，但我竟然⋯⋯」

「咁我嗰陣真係呻醋啊嘛，而且我嗰陣會同你講鍾意你，係因為我覺得自己已經一無所有，無嘢好輸，之但係依家諗一諗就覺得好怕醜，好羞家啊！」

然後Cherry就兩隻手摀住自己嘅臉。

佢應該唔知此刻嘅佢，係幾咁可愛，幾咁想將佢攬住，然後不停咁錫佢。

「我有問過自己㗎，如果我見到你俾人屌嘅時候，我會點。」

「老實啊，真係好好好好撚介意，因為著緊先介意，我依家先察覺。」

光係幻想，已經隱約感受到痛楚。

但我會忍。

如果因為咁而無一齊，我都會後悔。好矛盾，而因為咁樣嘅矛盾，令我煩惱不已。

「但我都想試，想試住同你一齊，所以我今日先趕過嚟。」

「我好想好想好想見到你。」

Cherry動容了，怔怔地望住我。

「我哋盡量試下啦？萬一有咩事我唔係你身邊，而你出事要扑嘢嘅話，我都可以接受到。」

「只要你唔係精神出軌，唔係鍾意咗第二個就無問題。」

講完之後，靜咗數秒。

「但我唔知自己會唔會做到好似你咁⋯⋯」睇嚟佢回想起今日嘅事。

咁又係嘅，我自從對Cherry萌生愛意後，就未曾見到Cherry係我面前俾人屌，我當然講得輕鬆。

但係Cherry係真真實實，赤裸裸地發生係佢面前，今日。

佢先係最有資格話要唔要試嘅人。

此刻，我個心臟不明地加速狂跳⋯⋯

試
唔試

最近嘅投票偏簡單，但發展落去應該會越嚟越複雜

邊個故嚟咁得意？

加油
呢個時期係難捱啲
我除咗會打下文，其實都係一個廢青嚟

重煉傳說，仲要收月費3百幾，講故台大仆街佢同張飛人有得fight

〈迴響〉？
我一直都無投過稿
一嚟自己唔係幾識呢啲嘢，二嚟覺得自己嘅作品難登大雅之堂。

想努力到一個程度係，自己滿意而又受大家認可，先會想去試下投稿or自資出書

p牌冇得投

本土嘢:

回覆#550
我明白啊
其實我都想進步，所以大家批評啊，意見啊我都無任歡迎㗎
我開始明白你想要嘅係咩姐係會覺得悶嘅原因
係因為一開始覺得個世界觀好吸引到你？個世界觀顛覆到你固有嘅印象？
我知龐大嘅世界觀，有唔同嘅支線環環相扣係好好睇，但我暫時真係未有咁嘅功力去寫出嚟但我真係會努力去寫的

好耐之前我有試下寫，迪士尼故啊，籠中島等等，都想嘗試寫完整嘅世界觀，但發覺自己好似越寫越唔順咁，後來就停咗，亦有閱讀其他作品，學習下他人嘅優點。

跟住落嚟我完咗呢個同埋天使故就會全力去嘗試下寫

嗰類型嘅故亦少人睇，某程度上少人睇唔多唔少都反映出自己嘅實力，而多人睇嘅係我寫感情線，我用心去寫細膩啲，而大家都鍾意睇，就慢慢向咗呢方面發展，自自然然吸引到呢類型嘅讀者。相信大家睇我補習社故、MK妹故同家姐故多慢慢呢個故都催向發展感情線多而非其他支線or世界觀

手動都ok

唔該巴打
我會去試，因為我真係好想支持香港粵語，支持粵語入文

試！P牌投唔到票

又睇唔到正負皮
是咪某回覆數之後就冇

樓主d投票出得太密
進展慢左好多

正負皮要過咗兩個鐘先見到

#1就一個鐘之後睇到

投唔投都係一日出一次架啦

因為想有份投下票
支持下樓主
所以追到live左

係時候中出cherry

即刻俾人試下屌佢

反省呢啲嘢你自己知就得，有時間打多篇文啦，打咁長反省文把撚呀

係又屌唔係又屌 可憐樓主用心覆

咩身份

你老母俾狗屌

嘩你好撚勁呀屌你老母唔想睇咪skip，作者同讀者互動下都有錯？

連登入面就係有一小撮人。
佢哋喺現實生活係冇人理嘅毒撚，冇朋友、冇伴侶、屋企人又唔會理佢。所以佢哋唯有喺呢個匿名嘅論壇入面做啲博出位嘅嘢，希望可以拎啲存在感大家體諒一下佢哋

支持，加油樓主，互動咁重要，唔鐘意睇就唔好黎連登啦。

一開始追覺得幾得意

但其實有固定另一半既人keep住扑唔難唧 當食藥咁日日執番濟囉

唔係好感覺到果種道德淪亡失去忠誠伴侶的世界觀

不過樓主文筆都算ok既 得閒會keep住追

但當你有一次唔記得揾另一半而又病發嘅時間阿叔都要照俾佢上

呢個世界喺咪無曬性無能 扯唔起 性冷感嘅問題

加埋其實乜冇人試過搵藥醫呢隻病？
同埋仲未交代性病嘅問題
應該話，正常發展人類應該差唔多中撚晒愛滋病嗰啲

如果再穿插多啲細節就仲好

樓主唔好理上面條友 好多人好鍾意睇你個故架

「但⋯⋯我都想試下用心鍾意一個人。」Cherry最後嗰句係行過嚟，輕輕地係我耳邊講。

我成個人俾佢整到酥麻酥麻的，佢咁樣嘅舉動牽動著身上每一條神經，由腳一路抖震上頭頂。

仲要聞到佢頭髮旁嘅芬芳。

奇怪⋯⋯

佢呢個動作hold咗好耐，有種違和感，我隔咗一陣先load到佢想點。

莫名嘅甜蜜同埋覺得Cherry咁樣真係好可愛。

其實佢係想我攬住佢，只要我雙手一伸，就可以將佢擁入懷。

只要細心一想，佢係幾心計嘅，故意唔郁，引我入局。

但呢個局，裝滿著甜蜜。

我就咁樣跌入去佢嘅圈套入面，出唔返嚟。

我個腦其實無咩諗法，只係覺得我終於有個女朋友啦，以前溝唔到女，反倒係呢個亂世，先有人想同我發展，好似有啲諷刺。

當今日好似完成任務之後，就唔知點做好，攬住Cherry卻唔知之後應該點好，迷惘感直擊現場。

係我迷惘嘅時候，Cherry開口化解呢個氛圍，然後抬起頭望住我。

佢個樣睇嚟唔似係迷惘，似係享受緊此刻的甜蜜。

但仆街嘅我，見到佢呢個樣⋯⋯

就諗起所有嘢未發生之前，佢墮落嘅時候，幫我含撚，然後一邊含，一邊抬起頭望住我個樣⋯⋯

佢個樣睇嚟唔似係迷惘，似係享受緊此刻的甜蜜。

但仆街嘅我，見到佢呢個樣⋯⋯

就諗起所有嘢未發生之前，佢墮落嘅時候，幫我含撚，然後一邊含，一邊抬起頭望住我個樣⋯⋯

多謝你哋咁關心我
其實我無乜嘢，討論區大家發表意見嘛，我有我講佢有佢講
佢都有佢嘅用意嘅只要我出文快返啲，問題就解決咗
前面都有巴打講呢排慢咗，最近過渡期都好多嘢煩我已經盡量維持呢個故嘅出文量，隔離故都幾日無更新過我聽日要去加返速
聽日呢邊都會因為都夠數要加更了
然後投票可能數篇之後先會有啲轉折位要投，如果唔係每日更新完都要諗要投咩，又要等下人投票咁

係呢個位停

又會喺度停左嘅

以為佢抬頭主角會錫佢，點知主角諗住佢含撚個樣

幾好睇，樓主好波

Pish

tui ah

加熱

g持樓主 推

樓豬快少少出野得唔得，隔幾日先上都好似無更新咁

有時真係會混淆好多嘢㗎，同其他人講又覺得我講笑咁⋯⋯

因為次序唔同咗，反而好似無乜憧憬咁。

個人覺得啦，第一次同樂兒表明心跡嘅時候就會想下一步，其實都會期待之後嘅發展，究竟一齊幾耐先會去到扑嘢呢？

如果⋯⋯

如果我同Cherry從來無扑過嘢，無呢啲關係，我相信嗰一刻係會覺得佢好靚好得意，想錫落去。

「你做咩好似有心事咁嘅？同我一齊唔開心？」Cherry仲定睛咁望住我。

我嚇到即刻話：「點會啊？我只係有啲擔心之後姐。」

「啊！」Cherry諗到啲咩咁，驚叫一聲。

「你要應承我一樣嘢先啊！」

「咩啊？」

「就係唔準去搵樂兒啊！」Cherry果然對呢件事耿耿於懷，但又啱嘅，因為今日嘅事佢都唔開心咗咁耐，如果佢咁都忍得我反而會懷疑Cherry係咪真心。

「好啊！」我爽快地應承佢，樂兒一早已經成為過去式。

「Yeah！！」Cherry好開心咁係我臉上印下一個吻。

然後就咁散咗，Cherry返咗屋企，臨走前佢話聽日想出去拍拖，體驗一下拍拖嘅滋味。

見到Cherry一齊咗好開心，好似好期待呢場愛情咁，但相反我自己⋯⋯

就無佢咁期待，所有嘢都好反常咁，亂曬套。

第二日我哋去啲拍拖聖地，嚟嚟去去都係旺角、尖沙咀又或者銅鑼灣㗎啦。

我哋就出拍拖，打算行街睇戲食飯咁啦，普通情侶會做嘅嘢。

100正評加更1
本來甜蜜嘅行程，一出到去就覺得唔舒服。

覺得唔舒服唔係因為Cherry點點點，而係街上嘅行人⋯⋯

係會有情侶，即使屬於少數，但佢哋行緊街嘅時候，已經可以去到用誇張嚟形容。

雖然誇張嘅事已經不能盡錄，但睇到都係會有感覺⋯⋯

正如暴力嘅事，唔通因為見得多嗰啲就唔再係暴力咩？

我見到有對情侶，行行下，拖住手，有講有笑咁，然後就揸起條女個波，左邊揸下，右邊揸下咁，旁若無人咁。

揸揸下伸埋手入面揸添，一邊行一邊揸，係我同Cherry面前擦身而過。

我同Cherry都同時見到呢一幕，Cherry塊臉紅卜卜咁，有啲羞羞嘅感覺。

睇嚟同我嘅想法一樣。

你可以上前試下同佢講：「喂！你哋咁做唔係咁好喎，成何體統啊？」

絕大部份人都會屌鳩返你轉頭：「你望前嗰度！扑緊嘢啊！你唔去屌鳩佢哋？」

所以口水都慳返，唔洗講。

呢啲行為唔再俾道德綑綁住，可以浮曬上枱都無問題，因為一個病而延伸出更加多嘅問題。

而且都啱嘅，街上面都好多人扑嘢啦，你仲會理人哋拍下拖揸下波？再嘈係你面前屌你條女添啊！

咁當然，街上面正常嘅人都多，一樣多人，但總會有幾個又或者一群人係度做緊啲淫嘢。

去到餐廳，都係食啲平民嘢，窮撚都無咁多錢食好西，但同Cherry出街，亦難免受到好多注目禮，我真係好驚其他人會隨時衝上嚟扑Cherry。

依家法律保障到啲咩？呢一年我都未聽過有咩強姦罪。咁無咗強姦罪，係咪姐係無咗強姦罪？唔係，一樣都有，只係無用咁解姐。

「哇！條女好正喎。」

「唔知今日扑咗嘢未呢？」

「希望佢呢幾日未扑，一陣病發有得扑啦！」

「咪玩啦，佢隔離咪佢條仔囉，有仔點會唔扑嘢啊？」

隔離班男人不停地對Cherry議論紛紛，而且唔係細細聲講，而係好撚大聲，好高調咁討論。

彷彿佢哋唔係傾緊啲咩，而係宣言咁。

G chi

Lmlm

咁搞法唔會有人扑到悶唔想扑咩

個病會自動令你想扑

但平時唔發病都會咩

女嘅唔知啦 男嘅話 日日打飛機都唔悶啦 何況喺XXOO喺絲？

你喺絲？

新毒live留名

追到live 突然覺得個世界回復正常嘅方法只係有兩個人係個咁痴線嘅世界真心相愛都唔錯

定係個結局會係咁

好故推推

道德崩壞

嗰餐飯，我食都食得唔安落。

「哇！隔離又多條正菜。」班仔好似餓狗咁，唔講以為幾年無扑過嘢咁，即使大家都係男仔，我都一樣唔理解佢哋嘅行為。

又係嘅，試問一個毒撚又點會明白狗公嘅心態先得㗎？

「喂喂喂！聽講隔離餐廳有個靚女發病喎。」想必佢哋係度上緊某登討論區吧？上面一日都唔知幾多呢啲post。

唔好以為唔會咁好彩發生係我身上嘅，但其實你周圍都一定有發生過，唔理係咪識嘅都好。

然後佢哋就跟住埋咗單，走咗。

諗起個女仔都覺得佢好慘，俾人知道之後狂傳等其他人嚟屌自己⋯⋯

然後我再望住Cherry係度揀緊食咩，好似唔知發生緊咩事咁。

望住佢，我個心就好似凍咗咁，好驚Cherry終有一日都會咁，會係街上病發，然後其他男仔一呼百應咁過嚟屌佢。

真係好自私，明明自己只係鳩痕，又唔係要幫有需要嘅人，佢哋只係為咗滿足自己嘅一已私慾。

亦都唔會理有無感情，污唔污糟，只要係靚女就想去屌。

你話佢哋無人性咩？

NO。

這 就 是 人 性 。

今晚會再加更

正

隔日屌自己條女一次未唔會病發

我都係咁話
明知係自己條女咪日日屌返獲
咁實冇事
自己又唔會病發

Cherry都係地鐵站同課室俾人輪過啦

其實啲情侶可以同居 老豆老母應該會睇開啲容許
然後番學一齊番
番工又可以一齊番
係呢個時代 啲腦細應該唔介意請一對情侶 工作時間一樣
日日形影不離 到左真係對厭 無話題 無興趣先分手
然後搵過下一個
咁係咪可以解決個問題

結局其實可以咁寫

推po, 有意思

100正評加更2
食完飯，經過隔離餐廳，入面傳來淫叫聲，而且仲幾大聲，我瞄到入面嘅情況，真係唔知幾多男vs三女。

我都唔知啲商家點做生意，可能老細都玩埋一份啦？

我只係想帶Cherry離開呢啲地方，望咗一陣，Cherry就用力握住我隻手，我都明白佢嘅意思，便速速離開。

行街睇戲呢啲嘢係食完飯之後就無心機去做，我哋落到樓下，彼此望一望，好似想問之後去邊，但又好似有共識咁。

「返屋企？」最後都係我忍唔住開口。

「好啊！！！」Cherry好興奮咁講，我相信佢一定係覺得頭先我哋原來諗嘅嘢係一樣，先會咁興奮。

有時默契就係無意間形成，只需一個眼神，就能夠確認好多嘢。

今日嘅拍拖會咁樣收場，同我預想嘅有啲唔同⋯⋯

我會諗另一個平行時空⋯可能我未必會同到Cherry一齊，佢女神開，追佢嘅人排到去上水等過關添。

甚至只要佢用小小心計，就可以將男性玩弄係手掌之中，拎盡唔少著數。

我可能只係會淪為佢嘅其中一隻兵仔。

就算一齊到，我都要費盡心思去安排呢次約會，盡可能安排啲浪漫情節，食高級啲嘅餐廳，然後仲要花費唔少錢，先有機會最後拖到女神手仔。

仲要幫佢影張靚靚嘅嘢食相，caption就打：#好彩有你伴在左右，再唔係就將呢句譯做英文，營造高尚嘅風格。

可能係我諗到Cherry好港女，但佢真係有咁嘅資格同能力⋯⋯

只不過，依家我哋咁樣相處，反而好舒服，好自然。

去到佢屋企樓下，我再問多次：「真係上去你度？」

「係啊！我屋企人都唔係度。」

「定你唔想？」Cherry反問。

「唔係啊，傻啦。」

我頭先幻想，如果個世界又突然回復返以前嘅景況，我同Cherry嘅關係會再一次改變嗎？

佢做返女神，唔再好似依家會諗自己諗得咁自卑，我同Cherry嘅距離唔係好似依家咁親近。

我哋嘅感情係咪會一下子就打碎？

有個新構思，今次投票會大大影響個故嘅發展，交俾你哋決定。

世界回復正常
keep住！

預告：下一篇會有甜兩種甜都有

人手推加投回覆正常。

覺得有啲難投，如果投回復正常，會唔會個故好快完？方唔方便講多少少兩個選擇會點影響個故嘅走向？

成班人等睇夫目前犯
我估多數人會揀keep住落去

正常都有正常嘅玩法

個個繼續扮病冇人知真定假

P牌仔手動正評

如果結局係1就梗好啦
不過都唔太想快回復正常住
過程Keep住好D 每次都有少少難揀

正評

Keep多陣先啦 太急
同cherry拍多陣拖先 唔夠喉 會營造唔到個反差

支持結局1
其實今次好難揀 真係睇樓主走向

秒負皮
想睇樓主點寫落去

自殺率應該好高

求good end

當世界回復正常 你呢個故既特色就無左
同一個普通情愛故無分別 到時仲有冇咁多人睇
你諗你喇樓主

好似日常個段世界末日既片

俾啲難關先回復正常啦

我又唔係咁睇
你av睇時間暫停最正都係變返正常睇d女反應果下

個故變到有感情戲好正呀

真個開頭夠吸引
但如果不斷只有扑野好悶
加番感情線正好多
我都係因為有感情線先追到live

我大概有諗兩條線會點寫，如果keep住嘅話都可以發生好多事；回復正常寫嘅嘢會多啲，因為可以寫多啲人性嘅轉變。

Keep住依家個世界嘅話可能就會係好似之前大家投出嚟咁，同Cherry係亂世中維持真愛，同埋會有唔同嘅挑戰。當然，我都打算寫多些少挑戰之後再將個世界慢慢回復正常

寫呢個故嘅原意其實唔係想一味放甜，係想寫人性。不停地追求性好容易迷失，其實現實中都有人淨係追求性，約炮啦SP咩都有，並唔係話咁樣唔啱，每個人點揀點過自己人生都無權去理會，只不過咁樣會繁衍其他問題出嚟，希望可以透過呢個故反映出嚟，可能未必做到咁嘅效果啦（功力未夠）

一開始都無諗咁多點知寫寫下都好認真咁對待呢個故，只要大家都鍾意我就好滿足了

呢個都係一個好提議
我並唔打算一下子將個世界變返原本咁，都仲會寫多啲先嘅，只係想知大家埋尾嗰陣想變返正常啊，定係想將個故事貫徹始終？

考我功力？

咁我投
但希望good end

埋尾變返正常，可以睇返個轉變應該幾有趣
正皮咗，但同意keep多陣先
另外good end +1
現實中太多不幸同悲劇希望至少係故事入面會有個好結局

我信你寫到

結局千祈唔好係：
主角訓醒，原來係春夢一場，仲夢遺埋

封定你後路

萬一有人屋企病發 得老豆老母喺屋企
咪有亂倫/仲有機會係hehe

推 幾時有文

呀文唔見咗

喂屌你後面創世紀啲台詞黎嘅

生活習慣嘅改變同道德觀嘅改變唔可以相提並論

上到Cherry屋企，佢屋企唔算大，但裝潢得幾好，住得幾有質感同埋舒服。

一入到去就入咗佢間房，我哋兩個坐係床邊，靜默嘅空氣係我哋身邊縈繞。

其實我知大家都諗緊同一樣嘢，但就係唔知點解去到呢個moment會尷尬，唔知點好，坐咗係度。

即使之前都有過經驗，但都唔代表每次都可以話嚟就嚟，有啲場合、環境係需要營造氣氛。

而我係呢方面真係經驗缺乏。

我依家就好似啲日本AV入面嘅毒男，等緊個女優主動行第一步。

「你間房幾靚喎⋯⋯」

尷尬死。

Cherry好似睇唔過眼咁，然後語氣有點強硬，命令我：「錫我啊。」

我有點錯愕，同埋依家全身都僵硬緊，俾Cherry發覺到我有啲唔自然，放鬆唔到咁。

「唔洗緊張喎，我哋都無咩做過曬啦。」Cherry一步一步向我進發，已經近到係我耳邊啦。

我反而更加緊張，成個處男咁。

「我只係想要場真正嘅性愛，同自己鍾意嘅人做愛，會係咩感覺，我從來都未試過⋯⋯」

Cherry眼神透出渴望，我不禁反省點解自己唔似返個男人，要俾Cherry去做主動。

下一秒就係我攞返個主動權，多謝Cherry開咗個靚頭，化解一場尷尬。

我已經錫上去。

我個腦諗嘅都係同Cherry一場，想要真正嘅性，大家互相鍾意，並唔係只有野獸般嘅啪啪啪，追求力度、速度、激情，似係發洩本能嘅性慾咁。

我同Cherry就連一個吻，都係輕柔而不求進度。

我⋯⋯只係想享受此刻嘅氣氛，去到一個位大家都想要嘅時候，就會好自然會有下一步。

有文

我之前都有諗過呢個問題
兄妹啊姊弟都會，可能會有連登仔鍾意嘅屌家姐
所以其實要寫都多嘢寫嘅，但亂倫自己唔係幾想寫
係有啲接受唔到嘅，但唔排除之後會寫，等自己諗真啲先

咁睇你想探討個世界定還是聚焦喺愛情上

我都唔知幾耐無享受過咁樣嘅親吻，以往就算扑嘢都好，都未必會錫。

回想起都打咗個冷顫。

因為好似叫雞咁，個感覺。

依家咁樣錫Cherry反而想要更多更多，但唔急於埋牙，同時都想Cherry感到舒服。

我隻手開始想郁動，蠢蠢欲動。向Cherry身體遊走，係大脾上面撫摸住。

Cherry伸手拎起我隻手，然後將我隻手擺係胸前。

呢一個動作徹底打開我所有開關。

本來想慢慢嚟，但呢一下嘅用意真係可以撩起我心中所有慾望咁制，好似暗示我可以隨便嚟咁。

我稍稍用力揸落去，儘管隔住件衫，手感有點欠奉，不過都無阻Cherry享受歡愉。

Cherry輕聲淫叫了一下。

「啊~~」

然後佢攬住我，向後傾倒，我哋兩個就順勢瞓係佢張床度。

我嘴唇離開Cherry嘅櫻桃小嘴，距離近到清楚地睇到佢羞澀嘅表情，眉頭微微向上輕皺，雙唇稍為用力緊閉。

我用比頭先更大嘅力度去揸Cherry個波，本來表情略顯緊張嘅佢，頓時舒服得輕叫起來。

我又再次吻上去。

見到佢咁樣真係好難忍，而且仲會有種憐愛嘅感覺，發自內心咁想去錫佢，呵護佢。

吻佢嘅同時，我隻手話我聽佢已經唔想隔住件衫，佢想掂到實物。

而Cherry亦用佢嘅吻嚟回應我嘅渴求⋯⋯

仲未交代點解冇人中愛滋同性病

一齊左 反而仲尷尬

我仲構思緊啊唔好意思
我擔心set錯個setting會毁咗成個故

有無可能喺呢個病會令人免疫愛滋

會唔會係有啲唔知咩陰謀
等睇變科幻／鬥智故

一下子追到live

今晚返嚟出2-3更

樓豬去左邊
btw 7.1見

人呢

之前有俾過一期睇，睇完第2季真心唔想再追了唉

報個平安好冇 樓豬:(

好撚正
追到仆街

樓主呢

早晨 變咗第二晚了

咩叫今晚

拿樓主你出唔到文唔緊要
最緊要講過算數

走數 .....

又追到live

我幫Cherry寬衣解帶，一邊除一邊觀察Cherry嘅表情，我覺得扑嘢有時睇對方嘅表情反應，係一大享受嚟。

最後Cherry全裸咁呈現係我眼前。

我已經扯到硬一硬，我雙手放係Cherry個波度，兩下揸完就貪婪地吸啜起來。

「嗯⋯⋯唔唔⋯」

「啊⋯嗄嗄⋯嗄⋯唔~~」

本來Cherry個乳頭好平坦，我一邊食一邊揸嘅時候，Cherry個乳頭好快就硬起上嚟。

見到佢咁嘅反應我真係越食越興奮，越嚟越落力。

隻手好快向Cherry下體進攻。

同我預期，想像嘅一樣。

已經濕到一撻糊塗，連Cherry私處旁邊都係水，真係隨時屌都無問題嘅狀態，即使唔講，見到佢嘅反應同埋享受嘅表情，就知佢好想要。

性愛真係好需要雙方配合，如果今日Cherry好似死魚咁，我都會無咩感覺。

而且我竟然會唔想其他人見到Cherry依家嘅所有表情同反應，我想呢刻咁淫嘅Cherry只係屬於我。

我張開Cherry雙腿⋯⋯

「你⋯⋯你做⋯做咩啊？」Cherry好似有啲意識到我想做咩。

Cherry想伸手擋住我，阻止我，但一切已經大遲啦。

我已經親吻緊Cherry個私處，伴隨而來嘅，係Cherry銷魂嘅淫叫聲，因為呢種叫聲嘅力度同頭先唔同。

呢啲叫聲係足以令任何一個男人興奮。

Sorry琴晚走咗數
我依家出返！
琴日出咗去通頂嚟⋯⋯我到依都未瞓wing住咁嚟打文
出完3篇之後就長眠啦我

我錫落去，有種令人難以形容嘅味道，係你人生中經歷過所有味道，都搵唔到一種相似嘅，可以幫你用嚟形容嘅味道。

但同時又覺得好美妙。

我津津有道地食起上嚟。

「唔好啊⋯⋯嗰度⋯好污糟㗎！」

「唔好啊！」

我終於明瞭，點解啲AV入面啲男優聽到呢啲會興奮，越係叫唔好，越係力度，越係想令條女受不了，頂唔順，從而獲得巨大嘅成功感。

「唔⋯⋯唔好⋯⋯唔唔⋯⋯嗯嗯⋯嗯。」Cherry將唔好轉為舒服嘅呻吟。

真係口裡說不，身體卻很誠實。

而且你會好清楚咁知道Cherry有幾濕，點樣奶都係水，而且我條脷都無休息落嚟。

任何位都奶盡，除咗奶盡，仲會重複奶，不停奶，然後去挑逗Cherry嘅敏感位置。

只要你奶到某啲位，Cherry叫得特別落力嘅，嗰個位就會係最敏感。

我依家重複地奶緊佢嘅小豆豆。

有陣時呢啲位置，需要男伴細心去留意，其實只要是但一方唔舒服，就無辦法兩個一齊去享受性愛。

性愛並唔係一場用嚟分輸贏嘅比賽。

正如幸福都一樣⋯⋯

但好多人會想係呢方面搵一個結果嚟證明自己優秀。

留名以前係紙言睇過巴打篇班主任

可唔可以 detail d 講下個病既設定?
如果要性黎產生激素先唔死, 咁打飛機會唔會產生到?
打飛機得既話就好易解決啦。

定係一定要同異性先得?
咁如果同異性進行先得, 係既話又點解呢?
同埋網吧度病發 o個個點解問 d 在場男人可唔可以俾佢屌?

最後, 其實會唔會冇人用科技提煉 o個隻激素, 等 d 人病發時食或者打針咪解決到。

睇故唔好駁故啦ching

樓主唔好wing住

支持
同埋可能都可以描寫現實生活嘅其他嘢
亂倫，司機高速公路揸車病發，有人詐病呃閪屌，香港分分鐘都多咗一堆強姦犯，痴線啲可以諗下人獸交會唔會都可行
或者如果某啲人性無能起唔到機係咪會死？或者隻病毒會唔會變種？

未來角色都可以應用下隻病嘅特點，例如有醫生想醫好隻病但有唔少病人反對
老人院堆阿伯病發又要點解決？BB仔細路仔會唔會中呢隻病？

其實呢個故個病毒設定咁有趣，如果淨係得甜同埋愛情嘅話會唔會浪費咗

我都有諗過亂倫既問題，例如個妹有事唔通見死不救？

你講既醫病呢一個點好有趣，因為好多人都成為左既得利益者，係一個好大既矛盾位。

BB潮、性病問題都可以講。

之前有講16歲以下冇事，好似係。

就係認真睇個故先會有呢 d 問題同意見，而唔係一下就話唔好駁故。

太深入設定 會容易令人focus係設定上
明明重點係性與愛
設定細節可以留返係出書再講
樓主加油 個故出書既話 我會買

明明重點係性與愛
冇嘢喇

點解我記得....cherry 係黎緊m 所以主角先會扑樂兒
而家唔係仲黎緊m?

16歲以下呢個會唔會係伏筆嚟

個故可以係話揸車會產生一種激數壓制住個病毒
一落車就會隨時發作

仆野先無事係因為要雌雄荷爾蒙同時產生混合先得

其實個故合理解到就得
唔係好多電影都唔洗拍

褲都除埋你突然停左...

係屋企病發係咪要屌老母

我搵咗張紙巾抹一抹自己個嘴，然後再去錫Cherry，佢個眼神終於好似忍唔住。

「我好想要⋯⋯」

「好想你快啲入嚟啊⋯⋯好想你快啲屌我。」

Cherry自己張開雙腿，佢已經俾我搞到慾罷不能。

「唔服待咗佢先啊？等佢準備好先啊嘛。」我指一指我下面。

Cherry咬咬唇思索咗一秒，我都唔知佢咁樣算唔算係思索過。

下一秒佢就已經追撚含。

「雪、雪」聲與時不時奶啜我敏感部位而散發嘅呻吟聲交錯著，係呢方面嘅技巧入面，Cherry著實不差，個腦好自然聯想起Cherry亦有含其他男人，所以先訓練出佢高超嘅技巧。

我亦諗起舊時代流傳嘅一句說話。

「識奶奶條界，唔識奶奶成塊。」而Cherry係呢方面係屬於好識嘅人，而我頭先⋯⋯只係略懂皮毛。

只不過⋯⋯

此刻你無咁嘅心情同時間俾你去深究、思考太多。

最攞命嘅係，Cherry有能力就咁將我吹出嚟，佢好似好識⋯⋯

今次換我頂唔順了，Stop咗佢，想埋牙。

Cherry順勢瞓返低，就係呢一刻，我諗起一樣重要嘅嘢。

「你唔係仲嚟緊m咩？」

「琴日已經嚟完啦。」Cherry坦然地道。

我心諗，咁快嘅咩？

但女仔嘅神秘唔係男仔所能理解，佢話係，唔通我死都話唔係咩⋯⋯百口莫辯㗎。

而且頭先奶嗰陣，唔覺有咩異樣，就由佢啦。

「快啲啦⋯⋯」Cherry將我扯到硬一硬，仲殘留住剛才Cherry嘅口水嘅巨龍對準仲好濕潤嘅穴口。

我唔洗用力，就已經入咗去。

「啊~~~~！！」

多謝樓上咁多位巴打嘅意見
好多位的確好多都唔完滿，始源於自己一開始鳩開故無安排過個故同埋啲setting
搞到依家要完整返個故事都算係自作孽啊呵？

之前一路睇嘅巴打都想睇感情線，同時呢個都係我創故嘅原由。

所以等完故之後會出返個外傳寫返好個世界觀，會包括現實當中遇到嘅種種問題，可能會有啲位解釋得有啲牽強預早戴定返個頭盔先

可能會係感情線入面穿插或者交代返啲設定都話唔埋

希望個外傳可以令認真睇，認真對待呢個故嘅巴打們滿意！

儘管自己一開始唔算太認真去對待呢個故，但感激巴打們好投入認真咁去諗故中嘅世界

係未病發前屌西咪無事

睇黎大家都唔記得左呢個故係因為樓豬鬱鬱不得志
天使故冇乜人睇所以寫個鳩故
結果大家對個鳩故好認真

係咪我太無知
關奶奶咩事

好事黎架
證明你仲係好純

有冇解釋
純同蠢應該一線之差

係咪去左屌Cherry

。。。

樓主出得太慢了

rip樓主

樓主出返幾篇甜下啦 驚聽日無得甜

Cherry緊緊地包裹住我，唔知係咪因為有足夠前戲，加上同Cherry今次扑嘢係有感情係入面嘅關係⋯⋯

成個過程好自然得嚟，好放鬆，令人好容易投入到入面。

我諗，人哋所講嘅有無感情扑嘢就指身心都可唔可以一齊投入吧？

心入面不禁笑一笑，估唔到真係可以用扑嘢嚟參透愛情，會領悟到咁多嘢。

我撫摸住Cherry嘅臉龐，一邊時而輕柔時而激烈地吻佢，然後用均速嚟抽插Cherry。

俾我封住個口嘅Cherry，只能夠用喉嚨發出呻淫聲。

我另一隻手都有玩Cherry乳房，唔打算俾佢休息。

我可以完全感受到Cherry體內係幾咁濕潤，我需要用強大嘅意志力去支撐住自己嘅小弟弟唔好走火。

唔可以咁快完！

呢一年學識嘅就係點樣換氣，透過換姿勢嘅方式令自己緩和落嚟，回一口氣。

Cherry趴係度，學似狗仔咁，高舉個屁股等我。

我較好個位置，然後就嚟了。

今次，我想與別不同一啲。

一嚟就全速，每一下都用盡力，為求進到最深入同埋最快。

「！！」

「做咩⋯⋯突然⋯⋯啊啊啊！！！！」Cherry沉醉係瘋狂嘅尖叫入面。

可惜了，無機會再問了，因為靜係聽到無盡嘅淫叫聲同埋啪啪聲。

無幾耐，Cherry就抽搐起嚟，亦感受到佢入面緊緊地收縮，其實幾爽㗎，咁樣留係佢入面。

只不過佢抽得實在有啲緊，我只好逼住出返嚟先。

見到呢個美豔嘅畫面，心足有股巨大嘅滿足感，而且Cherry豔麗嘅外表竟然會露出如此淫蕩而滿足嘅表情。

我都再次忍唔住，就算佢係度休息緊，喘曬大氣咁，都照樣再屌入去⋯⋯

唉香港搞到咁都無乜心情寫文
聽日加油

依家天使故都係無乜人睇㗎
我寫咁耐文都係鬱鬱不得志㗎
但我都仲寫緊

黎明會來到
光復這地

共你結識星火之地 經過烽煙四起
在最恐慌 身邊的是你 方可一鼓作氣

一息尚存

冇文

尋日咁既情況，仲要人出文

今晚會出
但琴日真係無心情寫文Sor..

尋日知道咗刺客被捕之後成晚都訓唔到

呢D就捉得咁快
又唔見捉到打劫果D

你天真到我以為你係假膠

將動詞當名詞
成句嘅意思即刻有d噁心

衝刺一會後，我哋又再轉姿勢，變做女上男下，有招式名㗎：觀音坐蓮。

見住Cherry坐係我上面，成個觀感同視覺唔同曬！！

表情、身材都一覽無遺。

每一下嘅抽動，Cherry嘅表情就會受不了地作出變化。

扑咗成年嘢，好多時啲女嘅表情會係享受居多，甚至會攞返個主導權，樂兒係個好好嘅例子。

反而Cherry呢種含羞答答嘅反應我更喜歡！

突然有感，我哋成個過程好似AV啲橋段咁⋯⋯

前戲，含吹奶啜齊齊包辦；一開始傳教士做開頭，帶起個氣氛先；中間就轉下位置，後入啊、觀音坐蓮；最後以傳教士做一個ending收尾。

好有藝術性。

我坐返起身，攬住Cherry條小蠻腰，我只要低頭就可以錫佢個波。

「嗯嗯⋯⋯」我已經錫咗。

Cherry雙手㩒住我個頭，將我壓落佢個心口度，我屌！好撚正啊！

我不停地落力地食，不停地屌。

「啊⋯⋯嗯嗯⋯咁⋯咁樣唔得啦⋯⋯」

「第二⋯⋯第二二二次啦⋯⋯」

「啊！！！！！」

然後佢就軟軟地靠係我身上，然後仲要成身嘅力放曬落嚟。

我將個位轉返去傳教士，起一個收尾嘅作用。

係結構上嚟講⋯⋯

呢個叫首尾呼應。

屌個西都要咁講究

唔鍾意嗎？

明白作者都辛苦，相信大家最近都無咩心情
不過如果能夠準時啲更新就更好
就算真係有事更唔到都簡單交代聲，等大家唔洗等到頸都長嘛，相信大家都會理解
作者加油

個故好好丁

首尾連貫😂

明白
係度同大家講返聲唔好意思，最近情緒都幾低落下...
籠中島個故..我將早排改寫過嘅版本放咗上Penana，再唔放唔知之後仲有無機會放了。
我會慢慢出，呢邊都會慢慢出返以往嘅速度呢段時間出得太慢了

《籠中島》Penana網址：

有興趣嘅就去睇下

今晚會出文

支持

最後我收尾嗰陣，Cherry再一次高潮，可以兩個一齊達到高潮，其實係一件唔容易嘅事。

但到依家都仲係令我百思不得其解嘅事係⋯⋯

點解女人可以係一過程中高潮好幾次，甚至無高潮過，但男人就固定只係一次高潮，而且男人高潮嘅結束，就係做愛嘅結束。

點解呢？

呢樣嘢係我扑嘢技巧再高超，就算我識鑽牆屌閪功都好，我都係搵唔到答案的。

不過點都好，我同Cherry都可以雙雙遲到滿足咁依偎係埋一齊，嗰種大家都滿足嘅喜悅⋯⋯

係我呢一年入面，最美好嘅時光。

真係最好嘅一刻，彷若直入仙境。

我將所有傾注係佢體內，但並無因為完結而抽離，就咁捱係佢身上，係彼此嘅耳邊輕微地嬌喘著。

良久，先清理身體。

然後相擁，Cherry好順攤咁瞓係我心口，成件事嚟得幾咁自然，好似一開始就有咁嘅默契般。

我親吻佢額頭，一段時間。

比起頭先做愛嘅時間，我好似更享受呢一刻，好似呢一刻先真係有愛咁。

先係真正嘅「做愛」，我覺得。

有另一番嘅體會。以為做愛係一個過程，但原來最後嘅「愛」先係最重要嘅結果。

嗰一刻嘅滿足感係做愛嘅過程俾唔到你，呢一年扑嘢次數同經驗多不勝數，多到可以出書添，但好似咩都無得到咁。

帶俾你嘅，只係有一瞬間嘅快感。

而呢一種滿足感可以俾到你長久嘅記憶，同埋亦都會有快感，剛剛嘅快感仲意猶未盡。

50正評加更
而且你會見到頭先同你享受快感嘅另一半，表情都一樣十分滿足。

就⋯⋯就好似有加持，有雙重效果咁Double滿足。

「頭先俾你屌到我腳軟⋯⋯」雖然我盡量掩飾我嘅表情，我又唔想表現咁得戚啊嘛，但其實心入面係有暗爽。

「我依家成個人無曬力咁囉。」Cherry好似唔甘心咁，怒怒地望了我一眼。

「所以好多人都臣服係我嘅巨雕之下⋯⋯」

「噗」我講出嚟都唔好意思，「哈哈哈！」

「你試下！」佢大力打落我心口，然後抬起頭，用水汪汪嘅眼睛望住我。

Cherry嘅態度、表情、語氣通通都令我更加鍾意佢，係因為有做愛嘅加持？

原來事後咁樣攬下，係咁重要嘅一環。

攬攬下，Cherry已經瞓咗，睇嚟真係幾攰，無乜力。

我無幾耐都瞓著咗，我發咗好甜美嘅美夢，夢入面我同Cherry終於好似以前咁生活，原來以前嘅世界咁美好？

醒來，已經入夜，我都係時候要走。

走嘅時候，仲覺得唔係幾滿足，其實我仲可以做多鑊，但時間好似唔係幾充許，就深情地錫一錫Cherry就離開了。

每次⋯⋯

差唔多次次都係咁，點解好似咁巧合咁？

我一離開就收到樂兒電話。

佢打俾我，電話裡頭⋯係死寂嘅空氣，我問佢咩事，不停地。

佢先開始哭泣。

我開始感覺到事情唔係幾對路⋯⋯

佢開始收聲之後，就開始講。

「我頭先俾個呀⋯⋯呀伯強姦⋯⋯」我聽罷，怔一怔。呢一年個世界奇怪到要我load一load咩係強姦。

「做咩事啊？點解嘅？」

「頭先我係街上面見到個廢老發病咁走埋嚟，我⋯⋯我已經想走⋯但點知後面又嚟多個咁嘅⋯呀伯。」

「奮力想⋯反抗，但無力反抗，俾兩個人合力㩒係地下⋯⋯就咁⋯⋯」

期間電話裡面又有一陣子嘅抽泣，我啱啱經歷完咁美好嘅性愛，突然聽到咁悲慘嘅⋯⋯性愛？就有啲接受，再諗深一層，就係頭先我好滿足咁同Cherry扑緊嘢；而另一邊廂，同一個時間點，樂兒就俾兩個呀伯強姦？

「咁你依家點啊？」雖然有啲唔係好想理，之後亦都算係決定唔理樂兒嘅事，有Cherry就好。

但又無辦法咁樣唔管唔理。

「你可摸以⋯嚟⋯⋯嚟陪下我？」

去陪
唔陪

P仔手動負評

p牌仔手動正評，但唔可以做

死臭雞樂兒，唔好搞我主角呀

出下樂兒俾阿伯屌既detail

有冇得去陪但劃清界線

手動負評

覺得男主唔見反而唔正常 自己青梅竹馬咁樣打比佢都唔搵佢嘅話
利申 唔想佢見

贊成，不過已經投咗負皮

贊成

細個睇過呢條橋
原來係外星人侵略地球嘅手段

帶埋cherry去陪

作得幾好 文筆有改善嘅空間
好鍾意個故對性同愛情嘅探討

唔陪

手動負皮
不過如果係帶埋cherry去嘅話可以考慮

今晚出文

好撚痴鳩線 大家好落力玩鳩男主

「依家？」

「嗯。」樂兒小鳥聲咁回應我。

電話裡頭安靜咗一陣，佢等緊我回應，我又諗點答佢好。

「你依家係邊啊？」

「係屋⋯屋企。」聽到佢呢個答案，下一步會做啲咩真係唔洗再問清楚。

「你係想我陪你，定係想我嚟同你扑嘢？」想了一想，就直接問。多諗都無用，不如直接問。

「⋯⋯」

「唔可以兩樣嘅咩？」顯露出人性嘅貪婪，想咩都要曬。

「如果你真係想我陪你，可以。但只限係你隔離，陪你傾訴下，但唔會做啲咩。」我同樂兒嘅關係，好似注定唔會返返去以前咁。

以前我仲傻傻分不清所有嘅界線，將呢啲界線踩完一遍。

明明唔係男女朋友，但會扑嘢；明明唔係成日搵對方，但會扑嘢。我哋嘅關係仲要係青梅竹馬嘅好朋友，又曾經鍾意佢，亂到無得再亂，但我就係會沈迷咗落去⋯⋯

如果一開始我有定力，我識得控制自己思想，克制自己，可能對我，對樂兒都係一件好事。

「但⋯⋯」

「我唔係唔想理你，但你只係想要我蔚藉你，我明白你依家心情好亂，好唔開心，但我想你搞清楚自己係想要心靈上嘅陪伴定肉體上。」

「點解唔可以肉體上同心靈上都滿足到呢？」樂兒真係問咗一條好好嘅問題。

G

我笑咗⋯⋯

諷刺地笑⋯⋯

「因為由一開始你都只係想同我有肉體上嘅關係。」

「當初我追你嗰陣，我並唔係想同你扑嘢㗎，我真係想你做我女朋友，覺得你好girlfriendable㗎，但最後你唔想，你只係想我哋維持SP關係。」

「對你嚟講扑嘢根本唔算得係啲咩。」

「甚至我依家覺得，其實都唔需要嚟陪你都得，依家電話同你傾，開解下你仲好得多⋯⋯」

「我頭先先明白，肉體同心靈上一齊滿足先係最完整，咁樣先稱得上係伴侶。」

「而我依家，已經擁有咁樣嘅伴侶。」Cherry嘅樣貌，豐富多彩嘅表情同埋笑容憑空出現係我腦海入面，有曬畫面。

「依家反而兩樣都想要？」我好似終於都認清樂兒份人——

一個永遠都唔滿足嘅人。

「姐係你唔想嚟陪我啦？」樂兒嘅語氣開始變得有點狠，由剛剛楚楚可憐嘅聲線轉變成咁樣，都算有啲大啦。

「如果你都係想我嚟陪你，淨係靜靜咁陪你，我可以。」

我將個波拋返俾佢。

「你唔想嚟陪我就算！」樂兒只係拋低咗呢一句，就收咗我線。

我無半點生氣，心入面會有啲介懷嘅，好似失去咗個由細識到大嘅好朋友咁。

但同時覺得咁樣為呢段關係劃上休止符係啱嘅，因為我背後，有個我要更加珍惜嘅人。

樂兒將我嘅真心話理解成唔想陪佢嘅籍口或者理由，我都無辦法。收線後，留著我苦笑嘅表情。

多謝巴打
想請教一下文筆邊啲位可以特別改善下
自己想改但好似無從入手咁
可摸以再講詳細些少

好波 我就係要呢啲 唔拖泥帶水比假希望人 佢先係男人

瞓先

價值觀癡晒線 啱啱比人強奸完就想搵個sp扑野

樂g

望落似係樂兒沉咗船，搵主角係做愛而唔係純扑野

推。

樂兒話自己比人姦可能係大話添

點解冇搣時屌?

有時有d錯字 同埋唔係好明邊個講緊野
可以少d用下我同佢 動作同情感描述可以更加細膩
例如可以用多d暗示 rather than直接寫出黎
不過其實我都唔係好識加油樓主

同意，有時有錯字同分唔到邊個講緊嘢
可能睇多啲書或其他小說會有幫助？

我覺得佢只係想用主角碌鳩洗走之前俾阿伯屌嘅回憶

都有呢個可能性

樂兒嘅事告一段落，我同Cherry步入拍拖階段，我哋好似兩個有共同嘅默契，就係避免出去拍拖⋯⋯

外面個世界太痴線啦，真係唔係幾啱我哋兩個。

我哋兩個反而變到好似異類咁，出去拍拖都要時時刻刻保持住境界，有時係出面睇到啲人扑嘢都會撩起自己嘅性慾。

開始意識到呢啲第一時間反映出嚟嘅反應係好正常，然後再仔細諗諗，就會克制住自己。

我同Cherry係屋企拍拖係幾甜蜜嘅，雖然可能相處一兩個鐘左右就會走，但幾開心，次次走都會唔捨得。

而且呢個世界影響嘅，唔單單淨係愛情⋯⋯

友情亦如是。

我同班男仔都開始漸行漸遠，我堅持自己應有嘅道德，而佢哋不停地打破原有嘅社會規範。

佢哋嘅目標放係人妻、明星。

呢啲都係原本世界點樣都完成唔到嘅事，但依家會想盡所有辦法扑到佢哋，亦打破咗地域嘅限制，唔洗再諗藉口或者安排一個局去呃佢哋上嚟屋企搞嘢。

原本以前我哋幾個都係溝唔到女嘅一班毒撚嚟，大家嘅共同興趣都係打下機、追下韓國女星，傾下邊個AV正。

依家佢哋嘅興趣就係下一個搞邊個好⋯⋯

我不解嘅係⋯⋯

佢哋唔會覺得悶嘅咩？咁樣扑法。

女性朋友唔洗點講啦，淨係有無純友情都可以傾三日三夜，更何況依家傾嘅，係有無女性朋友唔係炮友？

邊有人食飯會食厭？

樓上唔好quote文
Btw 有啲少

其實好多，例如有時候唔好書面語同口語撈得太埋，睇得有啲啲辛苦

正，有文

羨慕死我呢啲毒撚，係呢個世界你話幾好呢。

突然想睇人妻、明星、NTR呢類墮落系痴線劇情
只要唔好搞到cherry同主角就得

我淨係見到你對寫故嘅態度已經正皮你
加油！

呢個世代，我同Cherry好似無乜將來咁拍拖，對於前路都係一片茫茫。

人心帶俾我好大嘅衝擊，我都唔知仲有無好人，將來要做啲咩好。

依家都嚴重影響緊生活，上堂影響緊，返工影響緊，而且又咁多人死，應該點樣生存都成為咗一門學問。

我將此刻嘅煩惱同Cherry講，除咗想Cherry係我另一半之外，我都想佢係我嘅靈魂伴侶，希望心靈上可以同步。

「你覺得我哋將來應該點⋯⋯？」

「將來？」Cherry有點訝異地說。

然後續說：「依家根本無乜將來可言⋯⋯我只係想一直同你一齊就夠。」

「你搵幾多人工，有無樓，係咪專業人士，通通都唔重要，我無諗到咁長遠喎。」

「我又無要求你一定有車有樓先同你一齊，係咪？」Cherry好自然咁捱係我心口，好小鳥依人咁同我講。

「但你唔想我將來俾到好嘅生活你咩？」我擔心咁講。

「依家大家都生活得唔好啦，其實我覺得大家都好似喪屍咁囉依家，其實每日維持扑嘢次數就夠，但總係有人為咗滿足一己私慾，想盡辦法玩，去做其他人嘢，咁人不嬲係貪心㗎啦。」

「就好似以前搵錢咁，你會唔會因為搵夠一定錢而唔搵？會唔會淨係想每日固定搵咁多？有幾多人真係做到知足常樂先得㗎，你唔會嫌錢多，嫌命長，所以你唔會話只要每日都有扑，唔洗死就得。」

社會上嘅人性提早紥根係我同Cherry心中，呢一年我哋見識到太多了吧？

先至會令Cherry會有咁深嘅體會，自己亦都如是。

Live咗

扑野可以轉運tim

好！會改善多謝你嘅意見！

啲女同男朋友嘈完交/分手嚟搵你有同曲異工之妙

我明啊因為有時怕成日出現個名大家會睇到疲倦，所以會時不時用代名詞轉換一下，有返啲新鮮感。
暗示我有時都想㗎但驚無人睇得明，就慢慢寫出嚟，易入口啲嘛
我咁講出嚟並唔係想搵咩籍口我會嘗試去改㗎啦

呢排要每日出一篇左右
最近都好多現實嘢心煩
係度講返聲抱歉！
但夠數就會加更俾各位，唔走數
希望大家體諒下小書生

禁錯咗負皮

其實都唔係太差 樓主嘅努力我地係睇得出嘅
加油

唔好玩失蹤就得了